召喚痴線西(117)善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

唔好意思 做咗1001

上個post講到虰虰推出自家品牌skincare
但自己爛面足咁多年 完全冇說服力

同埋Manson隻港豬殺到埋身先出聲屌政府
仲要賣劣質水晶又群雪姨 蔡嘉欣

召集極高質model嘅ig shop

一人一個柒嘅ig model

IG SHOP討論區(5)

Ig自信女齊分享3

仲有結婚戒指都要淘寶既港豬

唔搵蝗虰真係會有說服力少少

難聽少少 咁同搵minnie賣瘦身產品
搵崠賣全天然抗衰老
搵屎盤賣美白產品

完全冇撚分別 你哋真係覺得有說服力會令到人哋買咩？

希望呢個post 唔會再有咩ig shop mk model

絲打好快手

我唔小心做咗1001
嗱嗱臨開返個新post贖罪

諗唔明邊個會買妹妹仔？
但佢地無信用卡點幫襯

Lm

下面啲回覆仲要讚佢好賢淑
我都同意佢好慳家 但真係over左

乜鳩油品洗面法
人地台灣出名醫暗瘡果個醫生講過根本有油成份既skincare係掂都唔可以掂
唔怪之得丁丁爛面可以爛咁耐都冇好過
信左佢既話真係多得佢唔少

佢話買咁平既結婚介指戴幾年之後可以換下款 我真係唔係好明呢個諗法 結婚介指唔係係戴一世架咩

Manson終於開聲啦？

同意 好怕呢啲少少錢都要計住既人
諗起有個同事都係咁

真係唔知
睇左佢最新條片 見佢拎住個chanel cf
好似假假地咁

想像唔倒著住50蚊淘寶衫 咩住個幾萬蚊嘅袋

賣酵素美白丸都仲唔夠 宜家仲要賣暗瘡產品
前後對照圖好明顯就係舊瘡退咗新既又出黎喇 咁都叫有改善

仲有喎唔好乜都瀨荷爾蒙瘡好無.......有無驗過血先 食避孕丸都無用好明顯就唔撚關事啦

中醫野又係度9up 同埋啊唔講調理身體 暗瘡點都係食A酸先會根治囉 係咁用d化學野咪仲衰

上YouTube有勁多皮膚科醫生既channel可以睇㗎 特別係台灣嗰d 各位妹豬唔好又墜入陷阱喇

lm

呢啲咁嘅kol/skin care products seller(唔單只網店仲有啲實體店嘅店員)鳩up幾句啲妹豬信到十足十
好心佢哋真係皮膚有問題/爛面就去睇醫生啦
信埋哂啲黃綠醫生都稱唔上嘅人搞到爆瘡就基本 因間有疤痕有坑就喊都無謂
可能一萬個有一個人真係因為佢啲product而情況好轉
不過妺豬啊 你唔會係嗰個幸運兒囉

佢皮膚咁多年黎都冇好過點解唔睇醫生
唔明佢點頂得順自己爛面爛咁耐
我之前試過半年都唔黎m
由皮膚好好變到爆晒石頭瘡
之後睇中醫調理雖然有效但好燒錢
由一黎m爆10粒變做爆5粒瘡
最後揀左食避孕藥
好左好多
爆瘡勁既話護膚品真係幫唔到你好多

上回提到蘋果淘寶買左假髮返嚟去裝飾佢個半禿頭
今時今日仲淘寶去
仲要消費條仔嘅身份，facetime都出到條片真係好無誠意之餘，人拍拖佢拍拖拍到好似做偶像咁樣好咩？又咩桃子又咩粉絲生日祝福片好得人驚，睇到都覺得尷尬，由始至終都係港豬一條，只不過喺俾人追擊佢最緊要果段時間轉手post左一張文宣相無內涵都想做全職YouTuber

冇得食飯咪開聲囉
平時？啋你都傻

佢真係好禿頭

無野食先黎開聲成件事真係好「manson」囉頂

唔知佢本身嗰間舖頭個partner hillie 係咪因為佢賣酵素先同佢嗌交呢

上個po有痴線西提到佢個句”where buy”
真係好好笑
等睇呢pair溝通唔到嘅情侶最後會唔會拉埋天窗

山東快啲維修下 拍片現晒形

樣又唔掂 內涵又無 啲片好無營養睇嚟都浪費時間

頂，搵兩條梅菜呀嬸邊有客想買黎試？
廣告PR係咪同公司有仇？花式直插倒米

山東個樣勁似劣版既麵包超人

d直間係咪之前絲打話用得p圖app太多個d

蘋果照妖鏡 影乜都唔靚

我諗d人都係睇佢obba

佢拍YouTube真係咁好搵咩？點解呀豬呀狗都可以做全職Youtuber？？哪來的自信？？

英文有句expression: you’re not rich enough to buy cheap things

其實啲野易爛 到時再買過咪要一筆錢

覺得食a酸傷身
其實可以先試下a酸藥膏

最後果個係咪林奕匡老婆

係呀火車頭

佢有經理人公司....

見到即刻唔想買

可唔可以揾啲有說服力少少既代言人

係咪見佢係大媽所以覺得有說服力 可以吸引到大媽客？ 唔明啲PR點解搵佢哋都唔搵藝人 好趕客

same

Manson新片食梗酒店tea大大聲講粗口係咩事

屌 講起都無奈
前排佢肯幫手Post文宣本身仲改觀咗少少
點知又出條片話前排淘完寶做乜尻

絲打唔好再比view佢等佢連YouTube都賺唔到錢
雖然我都好想入去睇吓佢有幾失禮笑鳩佢

我都好想睇佢有幾失禮然後繼續追擊佢
係咪話飛嚟睇係唔計view
不過我覺得佢youtube唔會可以賺到好多
可能主要應該係靠廣告 同埋sponsor

用無痕係咪唔計(?

好似可以上網Download條片落嚟先睇
Search YouTube to mp4

ding ding新post枝deep clean mask連敷咗三日都好似冇咩變化咁
其實佢啲產品自己試咗幾耐架

Sorry我都唔想 我跳住嚟睇 想睇吓佢幾7

完全睇唔出有咩成效可言 急住launch嗰產品
我懷疑連啲皮膚測試都冇做過 完全唔會信佢產品work囉

虰虰介紹護膚產品就好似一個不舉既男人介紹偉哥咁 用完食完不起唔到機 不停搵藉口話自己壓力大 攰先會咁 隻偉哥其實好撚得！用完會發發聲架不過我依家show唔到比你睇！

lmlmlm

佢show左比你睇嫁啦 不過如果前後有巨大分別既話就係仙丹啦

[疑似偽黃贊助tvb藝員]無牌漂牙黑店hkblanclub

店主可唔可以幫手pin呢個po
奶屎無牌黑店嚟！
無人推 佢又準備開翻門出嚟呃錢

咩呀！食完隻偉哥係清緊啲身體入面睇唔到既毒囉，食完啲應該扯旗既藥冇扯旗，都唔係隻藥既問題 你質疑隻藥，一定係起機達人啦！

識個朋友又係咁 成日計住計住
驚死蝕抵比人
但佢又唔係有經濟困難先會咁度縮
又有錢去買名牌
飯局有佢 大家都會醒水好自動分開叫

Creamy新片個封面呃人嘅 整唔到就p人地啲制成品落去

我同事都唔係窮到燶個d 最難頂係佢會開心share自己點樣慳倒錢
早幾年佢結婚 成個籌備婚禮既心路歷程講左10次都有

同呢位youtuber差唔多
買倒百幾蚊既婚戒都可以拍youtube

起機達人 笑死

呢排疫情少左廣告同event
班KOL個個都好等錢洗，趕住開網店呃飯食
佢同蝦乾都係咁

收皮啦佢，扮乜撚野，睇到就火

無痕只係你電腦冇record

心路歷程講10次
似埋Hagone

小薯茄童童個樣想點......

佢d牙好似我屋企兔兔

各位妹豬千祈千祈唔好信香港依啲賣skincare/makeup嘅KOL!!

由咸豐年前騙子KOL大佬B 有版你睇
係外國入啲濕鳩不知名Brand再貼個貼紙話係歐美/台灣代理 咁就賣貴10倍
蝕錢事小 用爛面事大
依啲product往往都係
來源成疑 用料不明 QC欠缺認證 亦無lab test support安全性同功效

一個Brand要出一件product係需要經過大量研究 通過好多測試（過敏 含重金屬等）同廠房生產標準 講緊係以年計先可以完善化推出市場 亦要付出大量資金

Pumpkinjenn Ding2 佢地出嘅所謂skincare/makeup brand 都唔知有以上述任何一項

單靠名氣去水啲followers買
無效就當跌錢落海
用爛面真係一世後悔架

苦口婆心希望大家唔好嫌我長氣TLDR

利申：曾經用過一啲所謂嘅天然自家護膚品用到敏感左半年 真係諗返都覺得on9

我覺得咁樣cap圖，好多時都會cap到奇奇怪怪
個樣都冇乜大問題吖

之前個頭好似冇咁圓

兔兔好似好得意

講得好好 樓主可以Pin呢個妹豬真係唔好咁易信呢啲用料不明嘅產品 如果你用完爛面佢肯定只會話個個皮膚狀況唔同 一定唔會負責任

可能鏡頭掛，佢個樣真係好細個，好似中學啲妹妹

好似小儀

長期買雪花秀隻洗面奶
見到崠即刻想轉brand用
垃圾pr

幾QQ

條友成個弱智咁 仲咁多人睇 哭𠹌左
見佢平時同條仔溝用 想講句完整都困難咁 小學生level 唔明佢私下點溝通

我覺得小薯茄啲片都幾無聊下可能係個style唔岩我，但佢地啲scripted comedy片真係幾勉強下

佢收咁多產品
一定係有野唔啱佢皮膚但佢keep住用
或者試太多新野搞到咁

我前排先經歷完 都係睇中醫冇用
我自己又夜訓又食油膩野
最後係skincare routine 搵係咩產品搞到咁
先解決到問題

其實虰虰虛心少少 唔會令人咁反感
佢搞到咁都係為咗繼續收產品
重要自己出護膚品 說服力極底
我一定唔會買囉

兩個都係半斤八兩咁劣
用完產品之後咁嘅樣 正常邊個想買

頭先飛睇左d
又係咁講八婆下午茶 影八婆相
仲要係酒店食嘢都嘈到癲

邊間咁無眼光...

都唔明點樣溝通，睇左幾條片

全部都係Errrr This 韓文又唔係正常溝通到，聽到佢講個啲韓文

我都知咩黎 次次都係個幾句

係呀 仲好似係屎盤之前嘅期間限定好友
見之前frd到叫屎盤呀妹 又話上晒契咁

佢最顛係食食吓大大聲講咗三句粗口

月娥 咩料呀
佢打出嚟唔覺嘔心果吓好嘢

好on9 係咪以為好funny
佢真心唔適合去呢d高檔地方
去街邊食飯算吧啦八婆下午茶唔適合你呀於文俊

[推到佢仆街]垃圾屎萊姆個朋友Billy條新片疑似抄襲同造假

Billy都幾撚癲同完原創一齊拍再自己抄翻

咁多個我淨係識屎萊姆，估唔到佢呢堆仲未收皮個人咁油膩，content又垃圾，內外都毫無值得睇既價值

lm 上個po無睇過咁濟

Pressplay

重點黎喇！話說頭先去爬文，見佢全部都係「Apple 姐姐加油」果啲奉承嘅on9台妹馬拉殘體妹留言，佢以前啲劣評原來刪曬佢有條講韓文嘅片，話咩有條韓國仔男友對韓文無幫肋跟住有人留言，佢都覆得幾串下，條仔仲幾L無禮貌，打平語覆人

屌 根本就唔係要話叻到做翻譯個啲咁
普通人都唔會咁啦下話 呢獲唔通真係 err this this and this thx! 咁呀?
講到溝通到舒服就OK 咁 點同你玩，咁咪祝你好運囉
唔識佢條仔，但條仔貪佢乜睇唔透

哇... 一黎就同一個唔識嘅人講平語
佢obba都幾有禮貌喎

點解周圍都見到呢隻蝗miu

唔係話英文同韓文一定要好勁
只係英文咁小學雞程度 見到都覺得溝通唔到啦
雞同鴨講咁
咁嘅程度 朋友都難傾計 仲要係男女朋友
仲有 有個韓文男朋友 學韓文仲易啦
我睇下韓國綜藝節目韓劇 覺得自己韓文都好過佢
佢仲要係韓國讀過語學堂

邊忽白？

Laizas_就好 收禮物收到手軟
D禮物一袋二袋咁收 好羨慕 佢其實做咩
淨係知佢係何小姐朋友

張相tune到好似小影咁 再搽白啲粉底就話自己白咗
屎盤真係有妄想症 仲要成日ff自己有job有fans

屎盤偽黃都唔扮 直接推介藍到發黑嘅H&M
一嚟想比pr睇到仲有market之餘 二嚟係咪想r h&m sponsor

睇過呢條女啲片 覺得佢啲特效音樂同背景音樂煩到仆街

obba摸一摸佢個頭又係咁replay
懶係sweet咁

極度懷疑蘋果會del comment
明明今朝見到有個留言係： 仲淘寶...
啱啱睇已經冇左個留言
身有屎

呃人呃埋自己屎盤你咁黑唔係因為曬出嚟架 係因為你啲老泥

就算唔係摸頭都成撚日replay 唔知做乜9
叫佢oppa除左個口罩先啦

肯定del啦 有乜理由d留言全部都讚佢

其實佢啲片完全零價值 靚女又唔係 教化妝佢又無 講韓國生活同文化又無 大部份片都係同男朋友雞同鴨講 完全唔知睇緊啲咩睇韓國男友/生活睇kat仲好

呢間鋪係咪之前同majestic_stylehk一齊呃口罩定偽黃
蝗miu最近去咗skymart_hk做model

人地韓文其實大致上講嘅野同佢廣東話講嘅野係差唔多 佢講到人地用韓文鬧佢咁款

佢又真係段段片都係啲桃子留言話好甜

天拿蝗仲除口罩周圍去

我以前睇佢片果陣仲心諗點解個個覺得好sweet
明明淨係兩個弱智對話然後放上youtube

張相白

可能啲人覺得神奇 見難得有兩個人明明正常但就好似弱智咁對答
不過好心佢啲英文就講好啲啦 唔好比人以為香港人英文程度低到連基本對答都唔得

佢笑起上黎好似痴線佬 個look又似啊嬸
啲片睇幾秒就唔想睇

藍絲同樣都可以屌政府
暫時都唔知佢咩立場

睇過一條 就無睇
我成日都唔明 叫人要撐下黃youtuber
但有d真係唔岩口味唔喜歡真係撐唔好
好似黃店咁 食過一次覺得一般 唔好食
你都唔會回頭再食

下 岩岩行完山 又會係白左囉

忍唔住睇左條片
屌佢可唔可以check下有冇sip牙罅先拍片
朝早流流睇到真係想嘔

晨早流流自膠

佢話箍緊牙 所以唔使再話佢牙罅

好無聊講嘢又無內涵，好奇怪，點解會有人鐘意睇，完全唔知佢邊個，飛住黎睇咗分幾鐘已經熄咗

噢sor唔知添
冇睇過佢啲野

重點係，人地留「仲淘寶」佢唔係身體有屎做咩要刪呢個留言一開始就係一隻港豬扮黃來避追擊我比較鍾意Mira，接受意見又肯改進！禿頭蘋果豬到唔豬，講真，放乜春糖呀甜呀派狗糧姐，咁蝗語痴線！人哋拍拖佢拍拖拍到想做偶像咁好難頂成日見到YouTube 有彈佢啲片出嚟，哭𠹌左

岀咗新片啦

山東好腫

真性情同無家教係兩回事黎架於文俊
而你係100%無家教

又肥又腫又老....

Apple姐使唔使咁小氣 有時無聊睇吓佢啲片，即刻覺得自己英文好好，成個人都有用好多
但真係頂唔順佢同佢條仔啲對話，唔想聽兩個小學雞一對自稱溝通到嘅情侶傾計

Btw佢今條片又假髮又瀏海，我諗緊阿apple應該唔知英文係咩
果不其然一開波就this, fake hair, you see? Hahahahahaha

邊邊有著數咪去果邊，如果屌後生仔攪事可以去旅行，佢第一個企出黎屌添啦

係咪為賣美白產品鋪緊路

最冇禮貌係佢obba無啦啦用平語覆人
我未見過韓國人會第一之同一個陌生人講野就用平語囉.......好冇禮貌

不過佢地冇del呢個comment係咪已經要同佢地拍下手？

佢仲讀過兩次語學堂
依家係讀緊第二次架啦～
佢再考分班試個陣都話驚人地分返之前學過個level比佢

想問下之前痴線西係咪都有狙擊過一個叫kat嘅youtuber?
嗰陣時嗰個kat好似同個韓國男朋友分咗手
歷史好久遠 佢哋個樣又好似唔係好一樣
係咪有兩個都叫kat嘅居韓youtuber

佢分手定義都幾特別下 今晚9:30有無絲打捧場

好提議

佢條仔串係真 但睇落似個正常人 點解會揀條弱智佢係咪好有錢

你可以set 唔好再撞推薦佢嘅頻道

比著係hagone
應該拍幾十集

英文差都算啦 有得查字典架呢個世界 佢都唔查
睇佢啲片真係侮辱智商 宜家錢真係咁好攢嘅咩

啱先去睇多次佢條片
佢居然講I want most big ice cream
頂 小三都識biggest啦

咪係
肯定係個apple同佢條仔講有hater話佢
明明果條友係佢fans
起哂鋼咁唔知做乜
條仔以為自己係護花使者 所以唔用敬語掛
但佢都ON9 如果真係hater 你更加要用敬語啦 而家只會顯得你冇教養咋垃圾韓國仔

Most big

有聲嘅

同暗瘡藕斷絲連

講翻中文咪幾好

轉頭就復合

好懷疑係咪copy 返黎

其實d人叫佢學好d英文韓文都係為佢好,有d仲係佢d fans黎
佢就講到好委屈好似d人惡意攻擊佢咁 咩淨係要做自己
叫佢進修下英文就話自己唔係要做翻譯, 溝通到就得
佢d英文仲衰過我老母小六畢業..
you like it this this ok yeah咁叫溝通到咩

根本冇分過，仲好恩愛添。。。
丁丁仲要派帽比d暗瘡，一m到暗瘡又戴廿頂綠帽。。

擺明係啦

批評佢=hater
再忽略自己嘅不足同問題

唔知有冇人想睇佢男朋友同個fans嘅對話
鳩翻，有錯請指出
Fans留言（用敬語）：

佢男朋友（用平語）：

冇睇開apple 홍이應該係佢男朋友對佢嘅愛稱？

只可讚不可彈
惡意意見就話姐
有時有d 人俾善意意見
都唔接受

你翻譯左之後佢obba個tone即刻soft曬
要提返大家原文係講平語

仲有 more good 同 who buy啊

真係笑死 如果我英文係咁 平時對話都唔敢講啦 仲要放上yt俾人笑

好好笑
又係嘅唔識韓文唔識英文都唔係問題
咁仲有咩有問題啊～～～

絲打好有心機你翻譯出嚟個態度好好

我都覺所以mark返佢係用平語
其實用平語已經好冇禮貌
內容已經係其次

我都睇唔過眼佢咁對d觀眾（未必係fans)
同埋佢都成日del comment架
絲打唔好隨便留負皮 小心比佢block

好勁

咩教得唔好
條女唔想學就唔想學啦 真係豬多藉口
其實依條女有冇正職

似係同一日影 一用翻signature filter咪黑囉

睇完好似明明地點解佢兩個一齊到
觀眾留言只係講返佢有咩地方要改善
出發點係為佢地好
但佢兩個硬係要起晒鋼咁駁返人轉頭
淨係肯接受對自己讚美嘅評論
唔該聽人講下啦好嗎
身為Youtuber聽完意見再加以改進更加係重要啦
頭先見佢Story又Post啲爛鬼嘢駁Haters
其實事出必有因 聽下人地意見對佢其實冇壞

但陳庚佑陳庚埋佐佢對腳比佢p到一隻黑一隻白喎

大大方方認左佢唔得嘅
你係覺得無問題點解唔正面回應呀？
你咁樣同啲賤男話「我有無出軌唔係重點，我地兩個根本已經有問題」有咩分別呀？

對一個語言唔熟悉係根本講唔到專業話題
如果討論國安法 唔通就咁講 this not good ar 就完咩

ha ha yeah not good

Dior strap +Jw pei
仲笑緊

我發覺好多youtuber / beauty blogger 都係唔會虛心聽人意見 人地可能講下意見 都會即刻起鋼覺得係專登話佢同埋係haters 好似dingding咁 呢啲人真係完全唔適合做youtuber

我都係見大家討論呢個人先睇下佢啲片
片頭無耐佢就話叫大家唔好話佢牙罅有菜

Katy媽一家嘅vlog都好好睇 好溫馨
睇得出佢真係好錫啲仔

好記得有絲打話佢著完h&m既衫拎去退
成陣香水味

細佬好可愛，教得好好

屌就係依條假髮片片頭?
我一開就飛左去中間睇左十零秒就熄左

Filter勁到連條裙都唔同左色

啱呀，遲啲未來結婚生仔都thisthis吓咁咩on9真係冇藥醫

加多句China not good, no no China 大家就明架啦

訓咗成年？而家先話唔用淘寶，原因唔係因為支那而罷買，而係為咗啲fans港豬扮咩

hello mon po apple 你英文好撚屎呀

跟住佢地就會覆你...
討唔討論到政治問題根本唔重要
重要係我地雖然韓文唔叻 英文又唔識都溝通到！
You bad!!

幫佢答埋啦比人搞大咗個肚咪結婚囉

人身呀
同埋上面絲打講佢男朋友覆網友用平語，我諗稍微有追過韓綜嘅人都知道同一個素昧謀面嘅人講平語係一件喺韓國社會入面冇禮貌嘅事。
同埋講你嘅韓文+英文程度唔好，亦都係事實，呢類型唔算人身攻擊
話你肥到豬閪/樣衰冇人要嗰啲就真係人身攻擊啦，分番清先，唔係個個痴線西講嘅嘢就係人身攻擊

唔知你仲有冇Mon post啦
但希望你同男友之後會肯虛心啲接納觀眾意見
罷買藍店更加係基本
唔想之後嘅片又出現言行不符嘅情況

佢條條片都係得replay 放慢

我諗我地今次討論左佢咁多野
佢分分鐘出條片黎回應

都係以事論事姐邊有人身攻擊呀
講事實又唔岩聽 事實係英文廢到一個點
This this this, the most xxx

冇印象痴線西追擊過kat喎
比人追擊得多嘅韓派youtuber有sue,liz
絲打你會唔會撈亂咗？

有錯請指正

the most big

佢都幾厚面皮

This law bad bad~
Many people sad sad

忍唔住笑咗出聲

笑死 救命

我記得有一條片係送iphone俾佢oppa然後問oppa who is the most good person in the world
Who is the best 都唔識

我韓文5級
同我韓國男朋友講起政治我都會攞住個字典同佢討論（怕自己詞不達意）
真心要深入了解異國嘅另一半 個語音能力真係要有返咁上下...

The most good

條港豬都唔會對條國安法有咩感覺架啦 唔洗同oppa討論

我發現啲KOL都係咁
做左衰野比人鬧
可以10個comment有9個以事論事 得1個人身攻擊

但佢地就會放大果1個 再扮到全部人都人身攻擊佢

果時三家姐又用同一招
話人話佢臭雞

明明個個都係屌佢講大話 偽黃

平時唔post文宣都算啦咪話你港豬
一話你港豬就po返一兩張 但連基本連淘寶應該抵制嘅嘢都唔知
黃極都有限啦
話人地人身攻擊你 但話你嗰啲都係事實 啲英文真係好撚差喎 基本grammar都可以錯到離曬譜 我諗你去外國同人講嘢啲鬼佬應該真係r曬頭 oppa仲聽得明同你對答唔怪得咁襯啦兩個 就連其他觀眾係善意俾意見你你又接受唔到嬲嬲豬 平時又要del cm 你玩曬啦

啱啱特登google返 應該係喺post 26
不至於狙擊 只係俾人話過一兩句靠嗰陣時個韓國男朋友上位
嗰陣時佢哋分咗手del哂啲片之後我就冇乜留意過佢
所以唔係好認得佢sor

又唔係要做翻譯

佢好似d Q&A有講過佢讀完asso定hd之類就出黎做野....
佢唔提佢同佢男朋友點識應該係因為佢地係app識
而我唔明點解唔講得？

啲小朋友真係大得好快
想當年睇皓皓都係讀緊幼稚園
細佬都仲係BB時代

肯定係app識啦
其實好似kat咁大大方方講出嚟咪得囉
又要曬自己有幾sweet
fans問你兩個點識又唔答

好似全職Youtuber嚟

禿頭蘋果點同Mira比
兩個比較之下
mira聽意見又會改 出片率高加好睇 樣又靚
禿頭蘋果 豬得嚟仲要柒 片又冇營養唔好睇
拎佢哋嚟比我覺得係侮辱咗mira

一齊去！

Mira...又未至於樣靚嘅...正常啦
雖然之前串串貢 但宜家至少聽下人意見
點都好過呢個apple 同埋條蝗ling

Btw想知仲有冇人睇蝗ling?

mira唔會口齒不清講野有文有路好多 又有內容

睇吓同邊個比啦
我呢到指嘅係Mira 同蘋果比 一定係靚

咁一定係啦
之前睇apple去剪頭髮嘅片
見到佢pat陰個位係禿得好誇張
廿幾歲人就禿到咁 點算

應該係中學畢業先啱大專學歷都無

中學畢業正常英文唔會咁差呱

其他片 對佢玩假髮無興趣

蝗ling不了

Minnie嗰身型好似鬼影變幻球咁
Btw佢賣嗰啲嘢係咪淘寶野 會唔會真係有人幫佢買

其實好多band3學校都係咁嘅水平 唔係話佢地唔識best biggest呢啲字 但會用唔番出黎

超級認同哇絲打你係超級老觀眾
講同一樣嘢講幾十次都唔好笑啦
咩92.34分 八婆下午茶 影八婆相 mary拖地 阿婆食
以為好好笑 次次都講
同埋真係紅左就唔識觀眾
之前仲係幾中意佢果陣有成日inbox佢支持下佢同問下嘢
但佢都係seen以為自己明星咩大佬
好心就珍惜下觀眾 唔好下下淨係當觀眾水魚
同埋佢真係勁冇禮貌 又唔識尊重人
一講起佢就燥

我真係不得不稱讚佢嘅攝影技術
睇佢IG啲相真係影到自己微胖
但一睇人哋影佢嗰啲就成座山咁

又話signature
同spoon一樣

依家啲youtuber好有自信
Blake lively呢啲都唔敢講一頭曲金髮係自己嘅signature

瘦左咁多嘅

果位fans咪滿滿的祝福囉
但係佢眼中變成滿滿的嫉妒掛(?)
嫉妒佢同果位冇教養既oppa?別說笑了
如果同另一半一齊唔係一齊變得更好 反而係變得弱智 甚至language ability退步
咁真係要諗諗了 (講緊果位oppa)

好勁 但絲打太仁慈了
原文d語氣勁系

佢條褲好肥人恩物
想知佢邊到買

話唔上連登？
我唔信呀

홍이 係咪Honey?

咁得閒都唔增值下自己
大把時間學好啲英文韓文啦下話

其實佢開個channel都係想d妹妹仔妒忌佢姐...

應該唔係掛
係佢地之間既花名

叫人stay home嘅張欣欣又出街啦

出街但check in stay home stay safe收皮啦八婆

之前都好鍾意佢 但佢年幾以嚟好似無表過態

就黎冇得出街japjap聲咁食野
又冇得攬壽司師傅
又冇Special receipt (唔記得係咪呢個term)
好慘呀
不過有咁多時間
可以係屋企練習下如何令兩隻眼望向同一方向
到時上鏡可以靚啲

有呀
佢有post黑白相

佢真係傻架，唔係扮架

有好多傻妹仔真係跟住佢，網上識左啲韓仔，就走去開個channel 出黎，講真，係咪癡線架，消費同條仔啲野賣出去賺錢賺錢唔緊要但唔好無質素先得架呢度無人妒忌你呀，英文唔得韓文唔得，連中文閱讀理解都有問題

已經唔係第一次
係咪自己講過啲乜都唔記得
講大話要有記性架

同埋kat談吐舉止令人覺得欣賞
佢都係讀ive 但人地大大方方
睇住佢由以前到而家啲韓文越講越流暢
啲人話佢講野語氣悶又會嘗試改善
但個apple就生活到好似得個oppa

佢之前皮膚唔係幾好嘅咩
唔知係咪成日亂用pkjenn出個d嘢搞到咁

係屋企練習下如何令兩隻眼望向同一方向

咁都可以做到Model
唔係喎
嚴格來講工展會小姐好似貼切啲

咁唔係個個覆都正常既
講真你又唔係邊個

有咁瘦咩佢

佢之前好似有用過一間佢fd開嘅護膚品鋪頭嘅嘢
唔係應該好番啦咩？

其實佢唯一一個gimmick咪得佢個oppa，冇咗條仔邊會有妹妹仔睇佢英文韓文唔識講，中文都有障礙咁以為自己溝到個韓仔就高人一等咁女同條仔都唔係啲咩好嘢

好似話有做gym同跟營養師食餐單呀嘛

都唔知個oppa睇中佢邊樣 溝韓妹好過啦
至少靚d同埋起碼溝通到

佢私人fb都出過post鬧政府

佢有玫瑰座瘡唔係咁易好返

睇黎佢真係有mon po
Del左個黑底白字嘅story lu~~

有呀 ig有 黃架 但應該想低調處理

真係好神奇

Kat男朋友真係好惹笑，成日見到佢啲反應我都忍唔住笑左大大方方我鐘意，差唔多條條片都有睇佢

其實佢幾多歲大媽咁

重點佢一開始話咩開個Channel係證明俾阿爸阿媽睇可以拍到耐，當係紀念。但紀念到招fan子真係O左嘴，可能佢以為啲工果份人工都無佢而家遊手好閒搵搵得多，先咁樣，一般正常人都係講followers 佢用粉絲到底幾恨做偶像

96

會唔會佢오빠身高比較短小，所以無韓妹so佢掛！？
如果唔係一個正正常常嘅人應該唔會咁

亦都可能佢條仔真係無教養韓妹dislike ，如果唔係唔會用平語咁無禮貌對一個未見過嘅人
睇佢平時啲片都係條仔控制住佢

人地係外國人，佢就可以用平語？

傾咩計啊佢地，明明就係sell個爛鬼嘢

絲打識佢？

笑死 三個塊面都

之後無得堂食無得出Post，梗係要最後衝刺

嘩 呃錢大聯盟

點解咁鐘意攞個韓國男朋友嚟做gimmick
仲要唔止一個Youtuber係咁

係囉，講得咁好聽咩證明俾人睇而家擺明食住上搵埋錢喇，啲咁嘅片都有經理人公司收佢

我有個fd成日係pkj間嘢買skincare
之後我問佢會唔會買依套嘢 佢話：見到mk ding塊面咁樣有邊個會買
佢兩個真係做臭自己間shop同mkding合作賣skincare

爛面sell skincare products真係無人會買

佢嚟緊仲開舖頭

O~~~mg o~~~mg o~~~mg

真係好用架佢d野咁多牌子唔信信個冇科研背景的人？

可以dm問下佢
不過更加建議絲打叫佢教你就角度同p圖

有涵夠多元化養眼睇下都無所謂，蘋果果啲，竟然教人化某女團妝，又話咩穿搭片，講真，其實真係自曝其短架咋睇到尷尬癌
不過都好嘅，無嘢做，都想睇下啲人可以有幾弱能

可能佢地嘅心態係其他人stay home 當冇哂其他人咁佢地出街就會安全啲

喺佢身上開始見到三家姐嘅影子
除左成日搬個外籍伴侶打飛機之外
其他咩都唔掂
一有啲comment 唔啱聽就起曬鋼
唔去正視自己嘅問題
亦都十分短視

係咪加埋有去美容院做機

因為心虛 自己都覺醜 崩口人忌崩口碗
其實係人都知 又冇行禮又冇擺酒
舊年9月先一齊 今年5月產檢個肚已經有3-4個月大

望咗陣先知係虰虰

點解可以差咁遠

同埋啱啱去完船p 想呃邊個

仲有個emily 條條片個標題都韓國男友乜乜乜

仔細咁睇就會發現世界各地都有唔少
同韓國人拍拖嘅Youtuber
我諗多多少少都關K-Pop同韓劇事嘅
塑造咗好完美嘅形象出嚟
所以好多人對韓仔韓妹有好感
有好感咪自然多人睇
有Market咪多人拎嚟做Gimmick

我直到睇到絲打你呢個cm先知係佢

隔住個mon都feel到佢縮肚縮到就斷氣

唔好再成日賴夜瞓好無
如果爆瘡係因為夜瞓同唔戒口，咁我寧願改呢兩樣都好過用啲冇科研support嘅護膚品

我暗瘡肌 之後食過a酸 係我人生最美好嘅時間
不過我習慣好差 戴口罩又生返 準備食第二次
但想講 無論幾貴幾好嘅護膚品都一定唔夠a酸work
a酸>>>a酸藥膏>抗生素>護膚品

真架？

你想皮光肉滑，你想唔再去痘撳到手軟，你想5分鐘就化到妝出街，你想拍片唔駛睇皮膚狀態，咁你咪正正經經睇醫生囉
自己皮膚差唔睇醫生都算，仲整d咁嘅嘢嚟掠一筆真係好仆街

有無人知點解雪姨Del咗最新條牛頭角睇樓片
佢唔係好在乎啲View數架咩

佢未拍youtube嗰陣已經好恨上位
ig亂咁follow人博人follow返
試過比佢request follow 我accept完+follow back佢就unfollow我
後來我unfollow返佢 佢又request多次

由佢幫自己開fans club ig已經知
呢個真係好好笑
kol柒事一定上榜

我都唔知 我冇用過
不過佢係成日買skin need啲嘢 我見其他地方都有得賣仲唔洗咁貴 佢哋食水都幾深

我同絲打一樣食過a酸
幾個月前先完咗療程
依家都係因為戴口罩係咁生

唔夠平時d片多人睇佢就會hide左佢
都唔係第一次
覺得佢過份著重view數
為view而拍

佢今個月所有片都唔夠十萬
係咪夠鐘Hide曬佢
條條都攞真人實測四隻字做Gimmick
有啲題材明明都唔關事

好憎佢唔夠view會出story罵佢d fans做咩唔睇 係咁大鑼大鼓話點解咁少viewon99

痴線一定要睇咖咩
佢d片嘈到 講句句嘢都勁誇張 郁身郁勢咁

真真人實測只係一個tag
睇樓就睇樓啦測乜鬼....
不過平心而論佢d睇樓片係拍得唔差既

唔明點解要屌自己d支持者
你條片無人睇 有冇諗過係因為你拍得唔好睇

虰虰mon po mon 得好貼
其實皮膚差唔差真係唔緊要，有啲人天生就有暗瘡基因。但你爆瘡爆到20幾歲都仲咁勁就一定唔完全係後天因素影響啦，仲成日賴夜瞓、賴唔戒口、賴來m
好心皮膚差就唔好搞呢搞路，搵咁多錢都唔肯認認真真睇醫生諗吓點樣先紓緩到啲瘡。而加仲走去學人賣skincare，又話用咗呢啲products啲暗瘡就會好咗點點點，真係有說服力咩？大佬你為咗賺錢都唔好咁無恥係到呃人啦
同埋你低調啲根本無人想係咁狙擊你皮膚差on99

申利 以前幾鐘意虰虰

我搽緊a酸藥膏 不過都冇乜用
呀媽同醫生叫我去做食物敏感test 絲打你都可以試下

妒忌佢禿頭咩

笑死我加油啊張欣欣
諗到班港豬Kol無得岀街食嘢就好爽

你知道佢真名喎～ 睇黎都有d交情

記得不嬲都紅紅地

唔好講笑～
佢其實陰d陰d不停曬緊佢個obba架
佢ig個story精選Q&A有好多野睇～
同埋佢之前有條片成條片就係講佢obba帶佢去食貴野

虰塊面真係...好無説服力

仲要舉高隻手好難唔瘦

韓國可能就會多人睇 理得黃定藍

講

期待9:30虰虰個live

話說山東喺Avaw條仔嗰度（佢個前度）拗咗個位黎賣母女裝，而家就要幫番老闆娘賣酵素，都話啲KOL好現實㗎啦，如果avaw 條仔唔係楊生，仲係舊時嗰個旺角妹，山東一定唔會咁好幫佢，大家諗下mk丁點樣俾佢嫌棄就知道啦

又唔好咁
舊年721都有post story
雖然我都好撚憎佢痴埋蔡嘉恩度
不過我覺得佢都算係叫做有少少醒覺嘅港豬
不如主力追擊返啲真藍kol

見過左邊個位真人 成面都係瘡 係嚴重到要睇皮膚科個種

人哋果啲都真係喺韓國生活，有資訊多元化，
大佬，我好少見人播下facetime過程都可以當一條片，最𠹌尷尬FaceTime 煮咩韓國拉麵又當一條
大佬呀咪癡線啦
煮公仔麵就煮公仔麵啦咩心態呀，咁都話咩俾糖人食放閃果啲，
同幾十年前老MK年代攬住條仔脷疊脷影相，向人曬恩愛想炫耀果種心態無分別
講真，佢都幾偉大，都已經係見唔到面神交架啦，連果啲時間同條仔做啲乜都要俾人睇，為左搵食真係唔簡單之前痴線西80幾似有人留言俾佢就係話去佢YouTube 留言類似未結婚都未知能唔能夠行到最後類似咁嘅野叫佢唔好淨係拍同條仔，佢好似話人地心地唔好做人要善良啲，block左果位絲打？

等食花生

我都等緊

一齊入去炒旺個埸佢

咁我寧有睇KAT 要睇韓國男友

啲留言

其實之前佢有覆佢d fans問題
話其實佢同佢obba每日都只係傾十分鐘電話....

大家唔該繼續

癡線 勁多留言屌佢地 好撚正

個白衫把聲嘈撚到拆天

當正自己皮膚科醫生係撚咁鳩噏

白衫嗰個其實係乜水？ 勁吵

4個人 白衫講嘢佔8成

睇邊個live好啲？

丁丁live啲cm好好笑

Babygirlo 黑曬面

乜唔係同觀眾互動咩？
枱面咁多部電話個個都唔走去望吓
驚撚咗啲comment ?

蝗丁件衫嗰兩個圈 其實係咪應該fit個胸

笑死

之前啲留言好似話佢叫李鴻？譯返做韓文應該就係홍

wult嗰到俾啲左膠派膠

搵啲人去wult嗰邊

612時，我見到Manson同肥團佢地一齊遊行，我諗佢都唔係藍既，不過唔會出力屌囉

佢地塊面黑到仆街

睇留言就block 人
唔係心虛做乜唔讀我留言？

應該係babygirlo家姐

Exact7ly 驚到唔敢出聲

WuLt個邊

Wult 個邊d反應咁正面

其實佢生完之後咁多怨言 點解一開頭要生仔
佢個仔大個見到會點諗

搵啲絲打過wult打留言

會block人，痴線絲要後援

我印象中好似有 唔敢肯定
有張相好似係記錄低佢啲體重變化嘅
好似就係做機嘅效果咁樣
但我唔敢100%肯定

比佢地block撚左啦，屌佢老母

要咁多痴線絲打唔同ig戰線

丁丁未block

其實佢條仔都唔係好柒 點解要成日戴口罩
之前有諗過係佢條仔坤佢錢 或者好快散 先唔出樣

下佢6月10號去左日本旅行喎
佢ig有po所以果陣開始俾人屌到仆街

就黎笑死 虰又黎緊m啦
365日都黎緊m

屌
喺wult cm丁丁冇說服力就俾佢block 咗

終於除罩
化哂妝點睇得出好咗好多？？？

笑死 諗起屎盤話新界唔包郵

唔知係咪俾wult block咗
留完言話個live ended 但又入到佢嘅ig profile

wult pin錯絲打留言 倒自己米Factiv今次會唔會多咗生意

佢心諗block 咗咁多人都仲有7xx個睇

我都係咁 其實係俾佢block咗

係咪兩邊live都完左？

個藍衫好似邊緣人咁

痴線入去個live一陣幾乎全部留言都係撚鳩佢地 留言好精彩

笑撚死啲留言

比wilt block咗 全部錯誤資訊

我講事實俾人秒block咗，洗唔洗咗驚姐

白衫條友好似啲美容院sales咁死唔斷氣

聽到佢把死人聲就好撚燥

佢地四個好似林鄭啲記招咁

知道廣告撚好on9但都想share吓
虰我買Thursday Plantation都唔撚買你啊

佢啲英文

高質

佢頭先冇啦啦”of cause I miss you”
想點

好撚想知佢有乜qualifications，淨係覺得佢好amateurish好似BA

因為搏存在感嘅馬友問佢哋見唔見到佢

聽到虰虰最後話要save低個live，係咪諗住睇返遂個block

講事實都唔俾 同林鄭19樣

我都覺蘋果係咪俾條仔呃錢如果唔係無理由可以同佢一齊咁耐

推到佢收皮執粒為止

今日呢一戰大家已經做得好精彩！保持隊形，陸續有嚟！痴線絲們加油！

Keep住

呢張影得好左咋～～
之前有d show個樣多d嘅del左
係普通韓佬樣

俾佢block哂

以後開Live就入去狙擊
垃圾港豬呃follower錢

我諗佢地應該淨係會喺wult到開個人acc俾人狙擊得太勁

次次live我地痴線西都好齊心

之前有絲打pm左WULT抄嘅Sunniesface同Glossier
想知有回覆未？
想整合出公海開post
要推上報令佢變第二個屎盤

真 話就話開live但得佢地四個自己圍爐9up 完全無視晒啲comment

好似小學生俾人話唔認輸好炆惱羞成怒

第一次睇個apple
咁都有五萬幾訂閱係咩事
樣又唔靚，想食韓風但除咗佢條韓國仔好似同韓國零關係咁
英文又唔識連three 都讀tree
條條片都冇內容，生活又無聊，正經工都冇一份
beauty 旅遊韓星社會文化乜都唔識講
訂閱佢係想睇下社會底層mk 妹生活係點？

比幅相嚇襯
佢96 年 話佢似76 年應該有人信

好慘個妹妹咁捧場咁樣俾佢串

完全無睇人留言 唔知開live做乜
一睇就知四條女為咗呃錢

其實丁丁間舖又賣wult又賣summecosmetics 咁究竟係邊隻有助減少暗瘡定係兩隻都冇用

唔好意思唔識韓文
可唔可以簡單講下個obba覆咗啲咩

上面有絲打翻譯咗

之前有人up 過sunniesface
希望真係可以推到出公開啦 次次都無人理

唔明
就算生得柒都可以出樣啫
連ig 都要口罩咁唔見得光咩

唔知 未test

其實佢露嘅都係條腰最瘦嗰個位姐
講真 有條咁嘅腰 點會有咁粗嘅前臂
話唔係縮到差啲斷氣 邊個信？

之前果個post title 係
[pkjenn大陰唇] 到底依條偽abc港女磨爛塊廿尺面皮未？ #13 | LIHKG 討論區

個名似啲八婆juicy野 無draw到人attention踢爆pkj抄襲好快就不了了之

今次號召咁多位絲打gather返所有證據
要好似當年收大佬B皮咁收WULT皮

其實佢係咪冇頸

Filter 白

之前佢d 妹妹fans問過點解佢obba唔出樣架啦
蘋果咪話佢obba尊重佢拍片
佢亦都尊重佢obba帶口罩
（其實佢冇答到問題）

冇睇到虰虰同wult live 但wult有save 見到虰好嬲
成個feel燥到傻

真未見過有禮貌既韓國人會咁仲要佢地都算半公眾人物同埋本身人地個cm都係出於好意 你話個cm本身好冇禮貌就話姐
幫條女唔係咁幫囉 豬隊友如果咁愛禿蘋果咪愛廣東話配合佢囉又唔使佢學韓文學英文又可以體現到oppa有幾愛
不過如果禿蘋係因為本身有啲障礙學野咁樣我真係對唔住我會諒解下 如果唔係我真係唔係好明點樣相處左咁耐都學唔到

真未見過有禮貌既韓國人會咁仲要佢地都算半公眾人物同埋本身人地個cm都係出於好意 你話個cm本身好冇禮貌就話姐
幫條女唔係咁幫囉 豬隊友如果咁愛禿蘋果咪學廣東話配合佢囉又唔使佢學韓文學英文又可以體現到oppa有幾愛
不過如果禿蘋係因為本身有啲障礙學野咁樣我真係對唔住我會諒解下 如果唔係我真係唔係好明點樣相處左咁耐都學唔到[/quote]

想笑死我咩

但夜訓會影響hormone 而hormone就會影響油脂分泌多或少 所以先會有醫生開避孕藥調理hormone令到你唔生暗瘡炸嘛～咁我睇dingding 都過青春期啦 所以應該真係hormone 瘡 夜訓會有影響既 我以前睇暗瘡醫生都會叫我早啲訓不過唔明點解佢係咁sell自己養生但又唔早訓

因為驚俾禿蘋影衰，唔想用真面目見人
或者咁講
遮住自己個樣，到遲啲分左手，都有條後路留返俾自己

真心覺得果啲當佢偶像仲留埋言但俾佢當傻仔同hater嘅妹豬慘正正係禿蘋呢啲咁嘅人格先會令咁多人不齒佢

你可以去hagone個集中討論po到睇
佢係怨婦式經常性公審自己個仔
對比mingsze好有耐性咁照顧洋洋
eg會花時間整得意便當畀洋洋食
hagone淨係會諗
阿b好嘈阿b又喊喇又要餵阿b食奶喇
你生佢出嚟 你內心對佢有好多不滿
bb係會feel到
日日咁樣公審自己個仔
蝦毛你內心要強大啲呀
睇到呢啲人做人老母真係好嬲
有幾多人不育想生都冇得生
佢當自己個仔係乜嘢？
畀你賺錢r廣告嘅工具？

開頭一睇以為個絲打咁可愛叫虰虰做丁丁兒

乜真係有「相處」咩？
最正係佢成日話人唔理解佢同佢obba，話佢地無問題呢樣果樣，但又要將啲問題展示俾大眾睇

我好好奇到底梨花大學係咪收生不足等錢洗，
咁嘅水平都可以俾佢升三級
可想而知梨花幾廢
我以前讀一級最差啲同學都勁過佢，
竟然口出狂言話同條韓國仔一齊對韓文無幫助會唔會係智力問題？其實佢應該要返去讀二級囉（雖然每間學校每級每班都有啲係吊車尾夾硬俾佢升）但佢竟然連短句都講唔出，最基本啲單詞都分唔清，仲好自豪咁開post分享自己升到三級都可恥

因為依個煩膠成日放負又勁悲觀
凡事都可以諗到唔好果面 乜春都可以彈
所以佢呻既任何野我都覺得佢好撚煩

屌驚lin頭會扯長咁咪撚餵啦
唔好餵人奶啦個波會durrrrrr到落腳趾架

其實個妹妹既comment 已經好禮貌
而蘋果個留言好feel 到佢唔憤氣人地提意見針住佢d 英文韓文

佢竟然係97
好得人驚

Honey應該係허니 홍이應該係佢男朋友叫佢個名鴻啦

笑到我仆街

咁似男人名定係李虹？

True
其實肥唔係問題
而係佢口講唔介意body shape又話self love乜乜但轉個頭又P圖縮肚
我好欣賞欣宜因為人哋真係唔care feel到嗰種自信

虰虰自己ig覆comment 串到

記得以前讀三級講已經基本冇乜問題 可能佢寫好啲拉到分？唔係讀梨花唔知佢注重邊part但邊間讀都好 都覺得佢浪費左錢讀到咁
咪再打飛機話係妒忌你睇唔見你好 我頭髮多過你韓文英文好過你男朋友都靚仔過你oppa

肥人睇落會短啲
不過jade都好撚賤 影到個fd咁大份都照po
好似要minnie襯托得佢瘦啲咁

共勉之

佢呢種人做乜都可以怨一餐
預咗
戥佢身邊啲人慘 成日有說話聽

可能睇嗰啲人想feel吓優越感

其實同丁丁合作係咪倒米

頭先live藍衫嗰個好似想喊咁
而家就出嚟兜
好柒呀
Live入面全部係鬧既留言，扮睇唔到
之後突登cap返正面既dm扮多人支持
算把啦，係人都知道你地想呃妹豬錢

From虰虰間鋪個ig,依張相個after勁似用咗blur tool...一忽忽咁
如果係修圖都真係幾撚冇良心，呃啲靚妹零用錢

包唔包新界
諗起虰虰之前仲同雪姨拍片笑屎盤
他朝君體也相同
笑人笑得咁開心咁賤？
利申 好憎屎盤 但覺得佢公開踩人兩腳都係仆街
之前又笑鳩Elaine 擺pose 柒
顧掂自己先啦暗瘡專家

Cap盡就係呢幾個supportive dm
想搵多都冇
仲要隨時幾句都係來自同一個人

放大睇真係幾似blur過來

勉佢老味
既然佢唔似屎盤咁del cm
咁大家就去留下言

唔係嘛...yaki都自己出 skincare ？

Balu真心抵讚希望佢越做越大之後唔會好似其他仆街youtuber咁

屌，又瑞士製造，陳美玲幫佢撘路大陸代工咋

佢咁負面又鍾意比較 會唔會好易有產後抑鬱

對手係咁fing又手指指 好煩

到底咩事呢排個個都要出網店賺錢

因為冇得去event？

係咪因為佢係咁踩個盤
搞到個經紀被客投訴呀
老實講 如果我間屋比間地產放盤
比個經紀比人咁去拍 仲踩到咁樣 我都屌到間野爆啦

拉香港人嚟講

終於有人講
其實佢哋啲片真係幾低質
真係好無聊好浪費時間
俾咗好多次機會佢都好似唔知睇咗啲乜咁

本身以為係玩佢，點知已經一齊咗2-3年？聽講啲韓仔如果帶咗女朋友見屋企人嘅話，段關係應該係認真唔係玩佢。真心唔get點解個韓仔會揀APPLE

CLS 佢自己啲產品冇用 效果圖冇說服力
就拉香港人嚟講
唔通佢啲嘢用到人爛面 都叫人哋俾多啲愛佢咩mk叮真係冇腦 仲要冇良心嗰隻

佢懶撚到一字不漏copy人地台灣blog嘅content

呢段係佢間ig shop嘅product description

呢個係google search第一個result

呃ki冇讀過大學係咪唔知咩叫plagiarismrephrase下都唔識

串到佢

急住launch係咪真係咁等錢使？
其實佢點解死都唔試耐啲先出對比圖呢 如果佢啲產品醫到佢啲365日M瘡嘅話 應該真係勁過A酸

我真係唔明佢講乜 因為張相嘅效果同佢描述嘅係兩回事

可能係因間有啲公司會睇data黎揀合作賣廣告
Average view number
有條少view 會拉低成個數
所以拍得咁辛苦都del

虰:如果醫到 咁唔係我啲產品有效 而係仙丹

係啦 咩Event都Cancel哂
以前又有得去外國扮公幹
依家D大牌子唔破產都偷笑啦
仲有錢Sponsor成班廢物咩
咪搞到個個都賣二手衫又要出網店呃錢囉
個個扮專家開網店為呃錢咋
唔通真係想viewers 好咩
係好既話 唔為錢既
屎盤就唔會連件美芝衫穿窿都要Mark up個價賣俾Followers啦

放心啦 賺埋啲黑心錢嘅人
爛面一世

真係好撚憎佢
化妝技巧又冇 人品又唔好 黯住自己良心賺錢
咁都撈到搬出去租樓住又盛咁
香港班垃圾pr食屎啦 養到呢班所謂嘅kol肚滿腸肥

搵錢搵上癮 睇佢幾時收皮

一於放長雙眼睇 睇下佢塊面有幾大既好轉囉
照佢咁講 yepi用呢隻野咪得囉 洗乜食a酸

我仲記得佢嗰張圖最尾係塊面白左起碼有兩度
佢嗰啲產品係咪漂白水⼁乛⼀⼃⼀⼁⼃

除左光左 白左 我真係睇唔到啲暗瘡消左同少左喎

因為試耐啲都係冇用唯有針對一粒半粒好返既黎講

大家快D幫虰虰諗下之後爆瘡既藉口
過多排佢又爆過
到時就會話 呢排成日剪片壓力大
又撞正黎m 就算用仙丹都搞唔掂

佢仲要話咩箭嘴指着嗰粒暗瘡
佢嗰隻野個效果仲差過Mario badescu嗰枝嘢
起碼個支野我用完之後四至五日後嗰個印一定會退得俾佢嗰個所謂嘅產品 退得快好多

虰虰個Live有人問佢日日都黎m點同條仔上床
笑到我

呢排出街又要用口罩 口罩焗住皮膚會容易生暗瘡
同埋即使唔出街係屋企抗疫 個人嘅心情都會鬱悶
煩躁 生暗瘡嘅機會都會大啲
所以呢段期間生暗瘡係理所當然

仲拉香港人來講...
pkjenn同babygirl兩個都港豬，成年都冇出過聲

以前真係幾鐘意佢 夠貼地 而加搵到錢就變撚曬質 揞住良心賺錢賣埋曬啲濕鳩酵素同護膚品呃9人
youtube啲片出撚到便秘咁 仲要出親都廣告 又唔撚係好睇 今時今日上到位唔多唔少都多得啲觀眾 轉個頭就掛住搵錢唔撚記得曬人哋 真係好撚嘔心mk ding
祝佢早日收皮

去左睇佢ig
啲打扮style好蝗蟲feel
果然係大陸網紅

我想講佢個間facial鋪頭真係垃圾嚟 之前佢仲未搬鋪幫襯過一次（唔知當時發左咩神經）嗰時係第二日要去做姊妹 諗住前一日去佢度做下Hifu同Aqua peel
一去到佢個fd幫我做Aqua peel先 佢做咗20分鐘就完咗做得勁撚hea 明明睇佢ig寫做一個鐘
都算 之後我仲係度on99坐左成粒鐘先有得行過去第二間房做Hifu 就係因為我對上個客遲到 就要我無啦啦等成粒鐘
好正常你一係唔做遲到嗰個客 一係叫佢等 有咩理由要個本身約咗時間黎做既客無啦啦等成個鐘咁唔係約時間黎做咩
我做過嗰兩樣facial佢哋都係做得勁hea 唔明點解仲會有咁多人幫襯佢

呃ki好似無樣嘢係做得成功

你真係傻豬黎架咁樣倒米比錢佢賺

呃ki成個整容失敗既人版擺係你面前都仲敢搵佢搞你塊面既

呃ki信得過 林鄭都會上樹啦

佢個simple我睇錯左做sample

同埋佢遲啲就會衝出黎柒話我一路接咁多客都冇聽過有呢啲投訴架 都唔知啲人邊度衝出黎既 見有人講我差你又跟住講

最記得之前啲人話佢啲con好差佢就係用左呢個論點黎駁 佢話賣左咁多年con都冇人唔滿意架 係唔知點解呢排突然間咁多受害者衝出黎架

佢以前所謂貼地都應該係年紀仲細
但佢比起其他同齡嘅人已經行前得好多
讀中學已經收禮物收錢出event賣廣告
到宜家23 24歲人已經成身名牌又搬出嚟住咁
最on9係佢根本就冇料到都可以撈到咁富貴

跟住呃ki就會話：

咁你一開始戴得唔舒服唔即刻講既？點解你要隔左咁多年後先走黎講？我點知你既講係咪真架都冇證明

睇得出佢當觀眾唔係咩一回事
觀眾問幾時出片 想睇你片
仲可以串77 咁講 ：都話 想出就出
屌 有無咁大牌呀港豬manson
呢種人 紅左都唔會識飲水思源
等收皮

佢乜都賴㗎啦
今次live仲講m我真係嚇親

所以虰虰去做大陸網紅算啦

ig一直見佢冇表態同拍淘寶片 利申我上年年尾就unfol左 之後係點就唔知

唔知點解諗起之前babykingdom個單嘢
話咩比個南亞佬搞大個肚先發現條友冇讀過書 連英文同計數都唔識

下次Q&A再加多條
有咩KOL專呃Follower錢？

Yaki Wong (滾水淥con)
Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
Ding_2 (爛面KOL賣skincare ）
Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
SnowE +Oyan 賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍）
AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）

諗到再加再整合公海出post

點同佢oppa講我哋痴線西攻擊佢呢
就係 Chi sin west bad bad! Apple sad sad!

香港人已經好不容易了 唔好再呃大家錢啦好嗎

屌本來好眼瞓，笑到精神晒

其實限聚令酒店都唔想囉，一早簽咗合約
可以要人退錢咩？

最搞笑係
前排先出廣告話olay 去印好有效 而家又話呢支掂
信你邊句先岩？
雖則都知班KOL 賣廣告賣埋個良心
但唔好當我地低能弱智 好嗎

幅con浸左熱水未

唔講都唔覺 擺明係P咗啦

想清蟎蟲用吸蟎蟲機 dyson有吸mattress頭換 有日本brand直頭真吸蟎蟲機 吸曬咪搞掂 治標又治本
清黑頭用卸妝油溶解左啲黑頭先 再用泥mask 之後記得收毛孔 完
利申 皮膚唔係最好不過唔會晒啲冤枉錢 仲有可以唔化妝出街 5分鐘出到門口咁樣啦

612時我都有見過manson 呀cow同二姐佢地
但佢比我既感覺只係佢啲朋友出去所以佢先跟住出
以上講既係真 我原本以為眼花認錯人 但呀cow太易認

有冇link

其實用得果5日學咩人賣產品
點解佢覺得無問題？

佢有乜資格話不容易，要做大愛就做得彻底啲！
琴日先係live 話觀眾唔好咁膚淺，話咩睇皮膚靚唔靚唔係剩係睇有冇印，有冇暗瘡，係睇光澤度
But sorry, I couldn’t see any of those on ur face

Mk ding 都有賣酵素

當個產品真係有效
點解要急於一時咁快賣呢？
賣產品唔係應該花長啲嘅時間試架咩？
點知會唔會用用下皮膚唔受得
試得嗰幾日
起碼用幾個月啦
真係咁有效咪到時先再打飛機囉

點解唔喺ig問下人想唔想做白老鼠
比多d唔同膚質嘅人試
有對比圖都好啊

用得個5日都好意思大大聲講出黎人無恥真係無敵 咁樣都有人仆去買個啲今應該除塊面有事個腦都有事

明明佢呃人錢 要比咩愛佢？
佢唔呃人 比多啲愛香港細路啦屌

韓國人帶男/女朋友見家長
其實拍耐左嘅話 一般都會咁做
但真正視對方為結婚對象就係中秋/新年呢d大節日帶返去

Breach contract呀...bridge乜姐
咁通常份約最後都係寫咗酒店保留一切權利㗎啦

jm英語

其實酒店有咩lost呢句
好撚自私

skin need係babygirl個家姐搞
之前放係美容院賣
佢啊媽都有開美容
宜加全家都做呢行

下面啲留言好似Bk啲痴線老母咁圍爐取暖

佢咪有另一枝油係用耐啲嘅，點知個對比圖後期係生多咗瘡所以咪出5日囉

總有蠢妹豬幫襯

唔該晒絲打！
自己冇追開真係唔知 淨係知應該係啲美容院批貨
但又見佢整晒網站 made in USA 咁…

乜佢地無人皮膚好咩要靠p圖

犀利咁都有人買，我地高估妹豬智商
難怪𠱓ki都會發達

自私到爆
人地做生意緊係利益行先 hold起咗一日損失幾大
仲有係loss 唔係lost

呢個又邊個黎？

個包裝會唔會核突左少少好似淘寶集運啲包裝咁

乜水嚟

張相好不安
每句都要加英文字

痴撚線 咁佢出5日對比圖做乜柒?
冇乜分別咁又講到枝野好勁?

再者佢啲對比圖
同果啲縮肚影多張話啲減肥藥好work有咩分別?

下面啲人一係就話「心同感受」，一係就「身同感受」
係感同身受呀

我都覺
以為係跳樓死屍

其實做facial已經幫咗好多，好難判斷係咪佢啲護膚品有效，再者佢呢種路線嘅護膚品，我買factiv好過啦人地pro咁多

係咪想扮Janice man 講英文
睇到好尷尬
中英夾雜其實只係暴露緊自己兩種語言都講得唔好
英文係咁勁就成篇打英文啦
得d簡單英文詞語 想曬d咩

有可能喎
間間佢都話唔掂
咁個agent都有問題既 揀D咁既盤俾佢講
明知雪嬸呢d人點會睇得上眼啊
同埋呢條片真係同之前果d反應差好遠 擺左幾日都係得幾萬

呢個po都好多人有份比錢養班KOL上面又一個幫襯yaki
都唔知有冇痴線西買左虰虰暗瘡set

同埋佢講野啲語氣
好有好假嘅肥仔feel
睇到好尷尬

一度懷疑佢買訂閱但觀看次數又幾多
佢應該鼓勵左無數人去成為YouTuber

一望以為有人跳樓

影到冥婚咁

絲打你用咩產品收毛孔呀

Agger

我見佢好似有啲要$1500一次

其實有時睇痴線西啲po真係睇到燥
講左幾億年唔好助養啲kol
點解成日總有絲打比到貴一貴幫襯佢地買啲三無産品同做facial
然後翻黎話啲野垃圾唔好比錢佢賺？？
想問呢啲人有冇腦？？
呃ki pkj 虰 老女人雪姨
kol講幾句就信到十足十
好撚心你地用下個閪腦啦
多得你地班蠢閪咪個個kol都住大屋用名牌
咁撚柒多錢買啲垃圾不如捐比612呀屌

佢96啊

冇一個specific產品真係收到毛孔我都係fu凍嘅mask

呃人錢方面幾成功

要諗個有gimmick啲嘅title

呢個真
同埋唔知係咪呢幾年啲marketing搞到啲風氣係要皮膚好一定要用好多唔平嘅skin care同定期facial
無可否認呢兩樣野係有幫助嘅
但唔可以真係當成養靚皮膚主要因素

其實生活習慣同飲食影響最大
個底都做唔好 搞幾多野都係適得其反
好似個人成日好黃咁
但依家啲Marketing會叫你用美白產品
但搽幾多美白都冇用嫁
因為你血氣差 要補返氣血先會有返正常人嘅顏色

所以唔好真係all in曬去外面個層野到
有時研究下食療仲有效
買啲19湯包煲下仲好

蝗虰
哩啲先叫對比圖呀
可能人哋無日日黎m啦

唔知點解我覺得要做到收細毛孔 要靠laser/做機？
護膚品我覺得只係可以控制住毛孔唔好再擴大
但係唔會令到佢收細 敷完面膜果下就好光滑
但其實毛孔唔會話細左。。。
唔好意思離一離左題

佢結婚一生人得一次 佢大晒

去iherb大量入貨再包靚啲賣出去

我最喜愛的女歌手係楊千嬅
同崠係新法同學
同奶茶好熟
同ckuchin係好姐妹

鋪緊路做kol
可能佢覺得酒店會聽到佢嘅訴求
所以特登岀個post同酒店R番個期

有無人知skinneed係咪pumpkinjenn出

其實市面上啲護膚品所謂話可以收毛孔都係冇用，可以慳番唔洗比youtuber賺
你要收毛孔就去醫學美容打laser/收毛孔針，講緊呢兩樣嘢都要定期打先keep住有效，會唔會係佢啲19護膚品做倒呀

可能係包起哂扮好多人買

佢parter 啊babygirl個家姐出
其實全部都係佢家姐搞，改個名叫WULT就當自己搞

我仲信左係美國製造

趁依家民怨咁重嘅時候
順勢公審下間酒店
想用民眾壓力搞大佢
其實幾高招

講真呢啲時勢
一家人齊齊整整已經好幸福
真係等武肺完曬先再搞返呢壇形式主義野
真係咁難咩

聲稱係

係呀
啲毛孔一大左就返唔到轉頭
除非做機

法國每個講禿頭蘋果既留言都有1個dislike
Hi蘋果

老老實實而家又政治又武漢廢炎
其實無咩人理d人結唔結婚

睇得自己太重要 人地覺得係nothing

有分別咩佢個樣似86

咪係囉
講真佢搞得成都好
啲人去飲都驚變成雅蘭中心稻香群組啦
其實唔知佢地咩心態
係咪港豬得咁犀利呀
當佢係藍 對政治局勢冇感覺
但依家一場武肺搞到成個社會民生都一團亂
仲有去心情搞party咩

同埋睇得雪姨嘅應該都係妹豬多啦
都係睇佢自嘲下 做埋啲嘩眾取寵嘅嘢
唔係以為妹豬有興趣買樓下話

有時喺度諗 同班kol咁上下年紀
人地呃人呃到買哂樓 自己仲喺度打緊份牛工...

呢隻佢已經賣到4000幾 癲咗

Bridge定breach都未識分

合約通常會有force majeure而限聚令應該包埋係入面
但講真 邊個會想無啦啦蝕幾皮比間酒店 分分鐘唔止幾皮比着係你都會想酒店退啦
利申 完全唔知佢乜水

所謂收細毛孔嘅護膚品都只係因為保夠濕，啲毛孔就會顯得細啲
但其實毛孔大咗就無得收返細

原來琴日live好煩個個真係佢家姐

虰虰restrict左我cm
我講事實都唔得

點解可以咁負面

咦！我都係喎
睇嚟真係重温個直播 再逐個restrict

好小氣

條友肯定有mon po 改返喇

正常價應該係幾多？ 我都覺得有d 貴 雖然係幾靚

嘉樂仔幾時收皮呀

睇唔到個留言啦
同埋 虰虰唔好再話自己黃啦
死返去玩小紅書啦

咁少氣就唔好開live啦

小*

我禁入去睇唔見有呢個留言

虰虰restrict左 所以睇唔到

得果十幾包貨 睇黎銷情不太理想
各位痴線西要繼續追擊

breach都唔識又點會知咩叫force majeure
疫情下嘅政府措施都可以係不可抗力
但佢呢啲明知咁嘅時勢都堅持大搞嘅佢都好有問題
見撚到佢每句都夾硬塞隻英文字落去就覺得尷尬

上日本拍賣網search $2000-$3500到
俾嘉樂仔加持過係貴啲架啦

用過一set護膚品 買左我幾千蚊 又係個度做過facial 但真係無明顯效果 完全唔值 千祈唔好買
真係factiv仲好用

真心 佢憑咩收咁多pr gift

奢侈品另計都可以叫冇乜物慾？

我見過rank A ~2000頭

慳慳埋埋咪買到啲名牌野囉 啲PR就係咁送野比佢
送既野多到可以周圍送比frd KOL真係好做

佢已經請埋助手又搬出黎住

唔知佢乜水 但覺得想退錢都合理
今年內都未必完啦個疫情

助手咪佢中小同 人工真係會比得高咩？
就算真係比得高身為佢個frd又好意思收咁多咩

痴撚線

係武漢肺炎

佢真係好撚似敦政鴻

【婚宴苦主】欲延期明年或取消婚宴遭拒 準新人恐撻訂幾十萬︰盼疫情互相體諒

其實真係幾慘有個fd影婚紗相間嘢執柒埋
都無可能追返啲錢

佢既存在佢個樣真係侮辱左郭政鴻

郭政鴻啲戲都可以稱得上由細睇到大 其實我都幾鐘意郭政鴻

佢落左妝應該無左對眼
對眼唔知掉幾多化妝品上去
出街一定係搞對眼搞成半個鐘個D女人黎
同埋佢個樣好惡 正宗老Mk

岩呀
雖然結婚一生人一次 但個地球唔係為你一個人轉
一陣又爆d咩群組 賓客有d咩冬瓜豆腐 到時內疚一世

而家嚟講家人安全健康先係最重要！

絲打千祈唔好咁諗
十年後 你會係個社會學倒好多野 有份穩定工作同收入
而佢哋要年年月月日日諗下點樣呃人錢去維持自己既收入 而且呢d呃人既kol越嚟越多
要狗咬狗先搵到食

邊間 我都想買個

bridge好柒唔識點解要打英文

我諗到我地變痴線西人瑞都仲會有妹豬助養KOL

嘩完全唔似樣嘅

其實個Tawina都好撚柒
成個大山婆咁

唔好叫佢地妹豬
蠢閪黎

拍完無人睇係人地嘅錯雪嬸logic

老咗睇下佢仲有無私樓住囉

因為到時就會有好多人話佢產品係垃圾

Ok絲打你啱要佢睇得明份合約應該查字典查到聽朝

第一眼留意到條鼻毛

好撚慘
見佢由頭到尾都黑面 冇一個comment係讀得出口

乜水黎
其實酒店俾免費改期 or換voucher已經好好
限聚令又唔係間酒店搞出黎 佢地都受害者

個新娘成個羽毛球咁

呢樣真，其實幫襯呢啲kol之前google下都會搵到啲黑歷史/ 或者連登post講哂點解唔好幫襯
一開頭都仲有心去inbox啲留言既妹豬，提佢地唔好買又send埋link
但今時今日仲見到真係覺得你死你事 上網做下research咁簡單既野都懶

傻豬 你見佢地一冇event就要賣二手衫維皮
又即刻搞啲生意出黎就知佢地係表面風光
過多幾年人老珠黃 冇社會經驗冇內涵
俾新一批kol取代既時候 唔會再有人睇有人幫襯佢地

舊年9月一齊 今年10月生

最弊所謂新一批有質素又有良心嘅都係捧唔得起無人討論, 上曬岸果班差極都有盲粉幫襯
到佢地末落之時都發曬達
yaki咁多前科仲係咁多嘢撈
有時就係咁唔公平

屌真係好似羽毛球

第一眼以為個石地有個羽毛球

屌 我一直無用心睇幅圖 真係以為係羽毛球黎

絲打真係唔好怪我語氣咁重
真係恨鐵不成鋼

吓 又攬 唔通misspun夠黃囉 又要攬埋佢呀
佢玩小紅書 同港豬珍一齊出product呃錢有幾黃？

真心呀
冇否定佢係黃
但黃還還 騙子還騙子
兩件事喎
黃藍係政見 唔代表佢唔係黑心商人

我覺得...個觀眾韓文個段啲語氣都幾串下其實
我諗佢obba係嬲得濟所以打左半語
不過都係冇禮貌架啦

Misspun單野睇到心都寒
幾時開始咩都可以搵黃藍黎維護自己做錯嘅野
中大email facebook仲暗示叔一燒私了多人撐但自己性暴力藍絲無人撐
佢地兩條女真係走火入魔

絲打你嘅意思係 丁丁真係黃
唔會因為呃人錢而唔係黃
呢個我明呀

但上面絲打咁講可能因為丁丁仲玩緊小紅書

真係好撚憎佢地 做電子雞咪認囉 扮撚哂野

呢單都唔撚關黃藍單
擺明係佢地兩個想拎曝光
點知玩大左
隻肥西仲死撐緊
最好笑佢講到啲黑警隨時會爆佢啲相出黎
真心....我係黑警嘅話
可能本來都想開佢部電話check下有咩料
但...依家不了

唔想黃圈有騙子掛

以為有張紙巾跌咗係馬路度 心諗咁都好影一餐
點知原來係兩個人嚟

我都好憎佢地
Attention seeker又唔認 成日影埋啲露肉相話自愛blablabla 咪又係想人地關注佢地
同埋麻麻地女權撚

仲要出過咁多文講性暴力
點知自己做返同樣嘅嘢

Mac係藍㗎喎

阿家姐條條片都係weekend vlog煮野食/netflix不停loop 冇題材不如唔好拍youtube啦 全職youtuber喎

嘉樂仔依家黃都唔扮下

咁都平均有10萬View...

長肉

香港人已經好不容易了 不要呃人好嗎

其實一直都唔覺得小薯茄啲女有幾吸引 特別係啊冰 冇話佢唔靚 但普通女仔樣 真心唔明點解會推到上神枱

之前睇蝦條叔訪問佢條片
啲收錢嘅藉口真係得啖笑
講到自己幾咁清高咁

完全認唔到佢

我見仲有人話條仔低死
講真你block咗佢地都得啦 再唔係關留言唔俾人message 你咪得 根本就係想紅想多啲人一齊笑條仔
同埋講真你係女就有人問價架啦 佢仲要張張都咁撚露 又咪想出位 收皮吧

同埋佢地應該估到玩大左
係咁spin條肥仔係藍
博人地因為係藍絲所以可以甩身
真心佢地直播真係好撚蠢
寧願佢地拍片 之後edit過再出片
咁玩實冇開live死得咁轟烈

星期日三個姐姐出黎聚會咁款babygirl就似係有錢人家屋企做 本身有幾個工人佢可能淨係負責放狗唔使咁辛苦所以皮光肉滑啲 牙珍同虰虰就係啲屋企本身都好細工人姐姐要訓棺材床一個照顧n個既屋企 做到殘晒爛面

諗起佢上次柒咗 自己問自己問題好尷尬呀喂

我岩岩都俾左段嘢個韓文六級嘅台灣姐姐睇（佢唔識禿蘋）佢話其實個粉絲啲韓文都無乜野，用得幾好，都係善意建議，最多係多管閒事，不過佢話，禿蘋條仔咁樣打平語，睇得出人品唔好，根本好唔尊重，佢話「到底多沒禮貌的人才會這樣對人，一般韓國人不會這樣做！可能他覺得很唐突，但也感覺他們兩個的器量好小」
.
一言驚醒！之前諗唔到點形容佢條仔呢個無禮貌行為，而家知喇，就係男人老9小9氣呀

真心唔明EMAIL點解讀LAW都會搞成咁 好多野佢應該知架噃

其實有啲精蟲上腦撚樣係女都dm
之前都有條友係ig sd條撚比我
真心如果呢啲case個個都要咁懲罰
應該全香港啲酒店都唔夠用啦
要控制呢啲咸濕msg唔係咁樣搞囉

同埋佢地都知啲仔拎啲相j佢嫁啦
係個on9講返出黎點j佢
突然又咁清高
覺得自己影緊藝術相
唔可以j佢
會唔會有日三上悠亞都走出黎屌啲人咸濕仔j佢啲av

我指知咁玩法會出事

真心因為依家分左黃藍
一句死都唔割
搞到好撚多黃色老鼠屎咩都唔怕
覺得佢係咁嘅心態

條友真係好撚廢

可能我識親都係充滿母愛嘅人先會生小朋友
好似蝦乾呢d怨婦係咁怨自己個仔真係第一次見
佢講到尾都想人讚佢偉大姐

Yaki Wong (滾水淥con)
Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
Ding_2 (爛面KOL賣skincare ）
Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
SnowE +Oyan 賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍）
AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
Sue chang 崠 賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲

老實講 我一向對佢地無咩野 亦唔覺得因為佢地中意露出就=抵比人騷擾

用佢地最反對嘅性暴力黎私了「性騷擾」佢嘅人
唔係好自打嘴巴咩？ 唔好話咩要罰藍絲
首先無證據顯示條友藍 第二睇得出無consent
女權撚最concern consent架唔係咩
虛偽到

其實佢係算紅定點？
只係知佢係mihk成員
但依家已經係KOL

佢既賣點就係gordan係男朋友
佢d片好多都好無聊

佢地最多人睇既片應該就係room tour
或者家庭片
但好似越黎越悶
廢青人生

嘉樂仔話：

身邊都有人做咗媽媽之前有好多負能量
可能又好緊張bb又辛苦又攰 所以個人會更加易唔開心
又唔係怨個仔嘅 我覺得想抒發下情緒姐

其實真係諗唔到化妝品牌唔奶共
護膚品都仲話有Factiv

佢條仔都29歲仲咁小學雞

咁老

芊芊讀Innisfree 做 煙nisfree
有時d KOL一開口就已經話比人知佢冇文化。。

佢info之前寫1991年 已經remove哂

canmake

Coffee個叉能廚

仲有The Ordinary

佢次次都好柒，成世最出名就係牛油果

呢個到底係真心定假膠有一兩次佢又會讀啱

睇黎堅有mon po!!
明明琴日都未private

成日覺得佢條仔似香港d老mk

可以排番個十大Kol柒事榜

人地係建築師～～～～～
蘋果個story精選有講

kat條仔好似性格幾好 好過睇佢兩個老mk啦
又要出鏡show啲唔show啲 明明ig有出樣 好做作我開頭以為佢好細個

仲有佢嘅經典eyeshadow palette 讀做pair甩

應該係工程師

吓
不過咁無禮貌，就算做咩職業都係唔好㗎啦
學識禮貌先吵啦建築師

好憎佢每次都將bling讀成bring，bring bring嘅眼影

仲有讀Clarins 冇咗L音

睇完佢條片再睇Beth
真係好大分別

啊～～ 係建築工程師

我啱啱上ig先見到

有好多kol都係咁 丁丁肥蛙creamy sunny 嗰啲都係
同埋sunny成日將friend讀做個flend真係好難頂

Vlog#1「你地真係咁憎我地？」拍片之前真係唔知原來就係佢🤮！|09日常

有手足拍左條片 唔該大家去支持下手足

令我諗起蝦乾喺條片到話「givenchy係咪咁讀？幫我google下，讀唔啱又會比人鬧」，西到呢

韓國專拍vlog都係拍吓呢d日常生活
疫情期間冇event嘅人生就係咁

日本牌子囉
歐美牌子都係奶開

用唔慣

未有疫情嘅時候佢嘅content都係得哩啲

咁點解佢讀之前唔自己google下先係片讀出黎

Sunny仲有將 YouTuber讀youtube爬好難頂

日本牌子都係啦 搵水炮車代言
其實有邊間大公司反共呀
剩係叫人反apple iphone nike adidas youtube facebook都做唔到喇

kat條仔真心幾正
佢啲片同禿蘋係兩個世界，
起碼，敢作敢為，
佢直接講上網識而家個男朋友令我更鐘意佢，
其實上網識無問題因為過程唔重要
但禿蘋，奇𠹌怪怪咁，都唔知點解要羞恥話俾人聽佢點識條仔，講真韓文又唔掂英文又唔得諗都諗到係Apps識啦apps識絕對無問題，係要要收埋又覺得難於啟齒先奇𠹌怪

翻睇佢啲舊post，佢閱讀理解真係有問題，
佢啲所謂桃子好奇輕輕問下點識，佢就當左個個人都想識韓國男仔講真，會唔會太自視過高？

啲口吻好似Sadelle
做左虧心事咁
大大方方正面回應唔得咩

可能港豬形象太深入民心

但越嚟越少views

講真，我一開始有睇佢啲片，但愈睇愈唔對路，見佢又抖陰又淘寶又招國產桃子世界大亂嘅時候仲係掛𠹌住去販賣佢條韓仔男友，都知佢港豬一名唔排除佢條仔關心香港多過佢，畢業韓國人都係撐香港但佢成9日講佢條仔係工程師只係呃到無知妹豬韓國啲工程師隨街都係同香港果啲 真·工程師 級數真係唔同架就算佢條仔係工程師都係唔尊重人無禮貌嘅低質工程師自己條女係香港人都竟然咁無禮去對香港人不了不了

人地問一問佢就起晒鋼咁 做佢啲桃子真係好慘
btw好地地叫自己啲”fans”做桃子
佢講出來唔覺得嘔心嫁咩？真係當正自己明星？
好多出名嘅youtuber都唔會幫”fans”改名

最勁係，佢生日有一堆妹子拍片祝佢大壽唔講以為係邊個韓國明星真心好奇怪，仲要post出黎，到底係幾咁想做明星先會咁

原來大家都頂唔順呢啲口音我次次聽到人講唔正讀音都好唔舒服 中英文都係

點識又唔肯講 口罩又唔肯除
衰啲講做YouTuber就係要公開好多嘢㗎啦
除非你完全唔出鏡唔露面唔公開啦

但係重點係apple成個channel個賣點就係佢oppa
但就乜都唔想比人知

「而現在你去的原因是因為你也是家人，所以當然也要去」sweet爆

Lush

佢依家咪成功左囉引起痴線西討論

要幫班YouTuber整番個vocab list
次次讀錯字都覺得好唔順耳

講起Kat就想講佢同蘋果一樣都係94年出世
但點解兩個可以差咁遠都有
睇啖吐同處事方式Feel到蘋果仲係好細路女咁
心智上畀人覺得佢好唔成熟
仲成日好似小學生咁Yeah嚟Yeah去

我覺得巴西佬同狗妹一啲都唔sweet

佢點讀?

工程師黎架

好想知抖音asha有乜睇法

笑撚到我 越講就越搞到人想知

有咩唔公開得 ， 上網識既又有咩所謂 大家人都係

除非偷食姐好撚戇鳩佢講野真係

雖然依到周不時有講Apple依個youtuber
一般嚟講都會好奇去睇下乜料
但唔知點解一講起佢 見到大家描述已經唔想開嚟睇

咁快又有第二春

真
View都唔想比佢

Apple 26歲？ 成個弱智咁款

佢個the唔會轉音，平時咁讀，小學生都識

狗妹掛韓國頭賣巴西肉

得罪講句 佢個樣真係弱智，已經唔係似

有冇人覺得佢兩個似不和
whizoo比我感覺都好似大家庭咁
希望我多心

真係有嘢唔可以咁明顯喺度咁講啦
佢不嬲講嘢係串下對方咁樣 反而咁樣先似friend喎

但愈睇愈會上癮，因為你估唔到原來香港有啲「咁神奇」嘅人跟住就會中毒我最好奇係佢竟然有經理人公司簽佢
而家間公司應該覺得捉蟲

唔止佢仲有啲用英文溝通但唔識英文嘅YouTuber

一秒Get到

係呀26心智上真係唔似
所以一諗到佢冇耐之後可能會經歷
結婚生仔階段就覺得好奇怪
會質疑佢究竟有冇能力處理到家頭細務
重點係佢仲要喺異鄉度生活
韓英唔趁早搞掂盞玩死自己

仲有上次佢地出左條考英文嘅片，真心唔明點解啲英文可以差到咁..

直頭勁頹廢啦 都唔知個巴西佬冇咩好

我都係咁覺得 梗係覺得巴西佬係為咗食軟飯而娶狗妹
利申: 只係我覺得咋！

人哋用左五日咋點俾到效果圖你
死針落去冇意思啊 希望你明我講乜

有冇咁撚低賤啊ftm呢個人...搶人條仔仲搵人老母
條仔睇路啦
lm等睇ftm貪完你有錢之後又笠9你綠帽

狗妹同巴西佬一齊啲vlog真係好撚似母子vlog
乜鳩都狗妹做曬 巴西佬好似請咗工人咁 勁嘆

仲要佢地咁多人follow 開live實會有啲道德撚/藍絲報警
完全俾位人地入

From 小蝸牛絲打

啱啱好奇睇佢Story 發現佢自問自答 好撚柒 一定成日用啲你問我答sell廣告產品

訓覺訓到一兩點 要狗妹叫醒佢 仲叫埋delivery野食
啲vlog勁無內容 日日就係叫外賣呀 嗲下巴西佬
唯一有啲意義嘅生活係養左隻狗仔
其他都勁垃圾勁頹廢
同行之中佢啲片同Apple Oi一樣都係咁垃圾

興食賓妺？佢真係醜樣到蒙頭入閘都頂唔順

等緊睇咩aleshia比人告得閒有過去幫手推下
利申：最撚憎人抄襲

會唔會真係有虧心事
姐係初初一齊係偷食，後尾先真正拍拖之類

小心點樣得到個男朋友就會點失去

柒到打冷震呀仆街！

笑死自問自sell暴露了但錢又收左
留名等睇佢聽日點sell佢個daily bag

其他kol都冇佢柒得咁誇張呢個牛油果偷相撚啲野真係鑊鑊新鮮鑊鑊甘

其實呢個袋可以點襯 我上年去日本買左個近全新 放到宜加未用過 大約係2千2左右 係2nd street買 佢都有網店 可以買完集運返黎
家樂仔賣4千都真係食水好深

屌 睇條片個陣覺得jonjon 恰der仔
新仔比老屎忽單單打打咁 好慘
不過之前睇左男人eeetv條傾計片 長毛仔同jonjon工作上有比較 長毛仔都幾慘 令到我對jon嘅睇法負面左

我即刻諗起mmm

有冇人有睇水魚ig story好似啲人強迫佢答咁

哇 片同相差咁遠...

佢之前sell左啦，得啲chloe同Dior

因為佢冇內涵但又想扮女神，佢自稱係女神架

呢啲size都係當返工袋咁用？

雖然佢冇講錯
有嘢想知其他google下一定有答案
唔需要inbox問佢

但是可以講得大體啲
直接係story整個q and a
話係之後條家品片一次過答
觀眾聽落舒服 佢又唔洗急住覆inbox
依家搞到好撚尷尬

次次YouTube 廣告聽到都覺得好銀耳

佢家姐英文咁好點解唔教下佢

其實佢同蝦乾差唔多，好多時都講到自己用嘅野係最好不過佢真係做到野，湊到個女好好，所以無咁反感

有時覺得佢真係可以謙d明佢做媽媽好用心好辛苦，但太放大自己，成日踩老公係豬隊友，頂唔順佢成日用黑色月亮emoji....

第一張相有殘體字

Ahfa都係咁

條片係為咗令der仔難做先咁惡死姐

咁公道d講 一件產品夠補水既 用完果下視覺上毛孔都會收細左既

有好多既 只係你選唔選擇去用姐
護膚品就仲多啦 本地黎講仲有apoo bethan 平凡媽媽
clean or organic小店都好多係黃

佢似係想酒店退返deposit俾佢
如果唔係都唔會提breach of contract

但好神奇，條女好似係law firm左
英文又唔識，法律又唔識
佢係入面左咩架呢

做咩絲打你打字都有口音

我有朋友都撻訂
自己就本身3月去台灣影婚紗相，之前改到10月
依家都唔使影
好彩我唔擺酒煩少樣嘢

睇黎條女有mon post 改左個”bridge”

成日無限放大自己老公係豬隊友
咁佢老公都有負責搵錢既
一個家庭本身每人都有自己崗位 真係可以包容下

早排sunny條一星期素食片
佢地係咁將Green common讀左Green commend

Ahfa依家會話啲人識讀可以係下面comment話俾佢知
唔會好似蝦乾咁西

佢最後一條淘寶片係六月十七 之後都冇再拍
我有特登留意 同埋上面絲打話佢ig有Po 黑白相

Yaki Wong (滾水淥con)
Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買）
Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
SnowE +Oyan 賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍）
AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
Sue chang 崠 賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲

我的胸部不是我的
佢講呢件事係要用最撚慘嘅形容去講
會唔會真係產後抑鬱

暗瘡的事不能等
但我賣的不是仙丹
無用唔好翻黎揾我
等下俾啲時間佢

講返wult
佢地個live仲話睇醫生食藥唔好
啲類固醇乜乜物物
真心我之前都食過去醫濕疹
上網有搵過資料
其實正確使用類固醇
唔會好恐怖
但佢地講到好似毒藥咁
如果條友真係嚴重到要食藥
聽完佢講戒藥
真係多得佢地唔少

快啲share埋比你個flend知！

呢單嘢追得唔貼想問點解佢哋咁實牙實齒話佢係五毛藍絲
同埋如果佢係真係有啲弱智嘅話佢就算真係藍絲都唔應該揀佢嚟玩囉我自己覺得
Spin去黃藍真係好撚低招

我自己覺得佢咁幾頂癮

其實見mira都有著H&M
我諗未必個個都知佢咁藍

我們也有自己的私隱講到問佢哋點識係想侵犯佢地私隱咁
明明就係好正常嘅問題 如果我問完佢咁答我會心諗做乜9
好似Beth q&a輕輕講一句關於錢嘅問題唔答咁咪算囉

law firm都有好多職位嘅
話唔定佢嘅職位係連draft啲contracts都接觸唔到
懶係深咁話要同酒店「negotiate」
但連food & beverage都打唔出要打drinks
連新聞都要專登打news
同屎盤個「試⋯try下」有咩分別
其實有不可抗力呢 即係令到服務提供方履行唔到合約條款
就可以免除佢部分/全部責任（簡單嚟講即係免責條款）
對方都冇得就此要求賠償 人地酒店肯同你傾安排已經好撚好
hebe au你有mon post嘅 去學下合約條款好過夾硬查宇典質英文落段caption九唔搭八喇

佢最新條片讀個round字勁用力發音要讀正，睇得出佢肯改嘅

覺得巴西都幾錫佢嘅 有條片講過佢一定要巴西攬住佢瞓一鬆開左手就會叫返醒佢攬自己都幾煩但巴西都冇怨言

Mira個樣未到好靚 但係係順眼有觀眾緣既
同埋佢拍d片題材好廣泛 人又黃
個個Apple睇post先識佢
望到個樣零意欲click入去d片

其實佢個人好似本身都好負能量
乜都怨一餐/唔順眼
又無限放大自己既事（唔開心同開心野都係）

有冇人留意到hebe au同佢成班好姊妹ck uchin candy tong都係整容西⋯⋯樣都變埋

btw hebe平時走出黎又要做到好富貴，咩都名牌貴野，好心就唔好咁樣啦

h&m喺未實行國安法之前已經自我實行咗，
咁都唔知佢藍到發黑

同埋仲要公開推介佢啲衫

我覺得佢真係keep得好好以為第一次睇佢啲片仲以為佢廿幾歲

自膠以前

Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買）
Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍）
AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)

其實係 佢收到一百個人問
但問佢果個人只係問左一次
佢咁樣長篇大論打黎回應果個人
同趕走一個follower 無分別⋯
水魚啲PR真係呢

個死人廣告係咁彈出嚟
咩叫Lanvender???
ABC喎~

根本虰虰咁樣生瘡法就要食a酸啦
食中藥避孕丸無改善姐係對佢唔work
成日話自己生少咗瘡好有進步
但係你咁多年keep生 明顯係身體有問題
仲唔去睇醫生 查幾多野都哂氣

虰虰 幫你諗埋賺錢大計啦
賣護膚品既時候好去睇醫生食藥啦
咁就可以影到對比圖 慳返p圖時間之餘
又可以扮係隻護膚品有效

睇健康台啲巴絲真實分享仲好過睇佢

同埋健康台仲有啲食a酸真實個案分享
妹豬們睇佢地仲好啦

我見佢話係為左減少用膠
專登係外國訂返黎既防撞紙
呢點係欣賞佢既 感覺d紙都要幾貴
但見到佢塊臉實證真係唔敢用佢d product

岩呀
我都覺得西醫係治標嘅
到你真係食完藥好番哂嗰陣 再去睇中醫調理同搽下護膚品咁

a酸係治本
生到成面瘡唔睇醫生走去信啲美容院

屌 咪教精佢

屌 有聲

嗰日live babygirlo個煩西家姐重喺度話食藥好多毒素積喺身體入面定唔知點 叫大家諗清楚係咪要搞到自己身體

咁真係未必個個都跟得咁貼
雖然我都好憎屎盤又要抄人打扮
仲要呃妹妹仔買佢d正價二手衫
但覺得佢係淺黃既

個人寬容啲開心啲啦 一陣搞搞下真係有抑鬱

其實a酸真係有副作用
如果得幾粒暗瘡 真係黎m
係可以用產品去解決既（唔係佢個d）
覺得呢度好多絲打都推a酸
好驚有人見到咁燒 明明唔大問題都就去試
當然如果真係爛到好似虰虰咁係真係睇醫生啦

一開始h&m已經唔比著黑衫，跟住再實行h&m版國安法...
真係仲有人唔知佢藍到發黑？

我都覺係產後抑鬱做得kol應該好貪靚 但生完就肚又dur胸又爛 比我都接受唔到

連最基本check錯字都無做到...有無咁心急po出嚟呃妹妹仔錢啊

明明本身已經毒素超標先搞到爛面

但你依句叫人寬客啲
就係最唔應該對抑鬱症患者講嘅野

本身Hagone份人咁挑剔 又偏執
真係好易會有產後抑鬱
如果呻下令佢舒服啲
真係寧願佢呻多啲
情緒病唔係一件小事黎

無錯無錯 其實用啱護膚品同改善日常習慣已經好好 但就切記用可靠同通過皮膚測試嘅護膚品呀！dingding 嗰啲就

比起崠
佢真係睇落後生好多
個樣生得又靚

其實好似mingsze咁 同佢一樣做全職媽媽又係youtuber
但mingsze都冇佢咁多怨言
我印象中好似冇怨言過 睇佢d片覺得佢好enjoy
佢同老公一個主外一個內 羊羊超級幸福
全職阿媽緊係辛苦唔係唔比佢講 但成日埋怨就變怨婦
對自己屋企都唔好啦 （雖然佢老公頂得順都係咁話）
同埋真心個句水都自知自己係靠照顧個女/屋企d家庭片令觀眾再次鐘意佢 好心就態度好d啦

佢以前寫blog果時行日系路線好靚女
真係成個日本妹咁

真係好驚見到啲媽媽/人妻無限放大自己既辛勞 同老公做比較
唔係唔比你呻 但唔好踩到老公一文不值
返工睇落好似好爽唔洗做家務 但工作上既精神壓力都好撚大
要忍上司脾氣+間中食死貓+唔敢得罪人驚比人炒+成日諗點升職搵多啲錢養家+瘋狂OT
明明大家都為頭家努力緊 點解係都要講到得自己一個付出？
水魚個老公做到凌晨先返屋企 唔通做老婆既仲要期望佢可以好好心機幫手洗埋碗咩？
如果覺得付出唔對等咪傾吓 但唔洗下下做比較

同意
家家有本難念的經
有咩咪兩公婆自己係屋企傾掂數
唔使下下向viewer放負既 掉返轉 如果個老公下下都擺晒d家事上IG或者上網 個老婆都唔好受啦

同埋要諗下公開晒家事比網民知 想達到d咩效果先？
同你一齊怨／鬧另一半？ 難聽既說話接唔接受倒？ 如果另一半知道又會點諗？
如果其他人唔係同你同一陣線？ 內心夠唔夠強大先？

係有d surprise去到呢個年紀都會咁 可能係性格本身係咁掛

頭先睇返
佢del左成個comment啦～

我覺得每個人吸收到既資訊都唔同
我有個寧願搭多半個鐘巴士都要罷黨鐵既同事
都唔知shake shack係藍既去左食
見到咪提佢唔好再食
當然做到每買樣野都search下係咪藍黃就最好
但錯左既都無必要係度批鬥
壯大黃圈啊

我諗蝦乾做youtuber
又接埋咁多廣告都搵唔少
做beggar未必少過佢老公做big4啊

我覺得好多新手媽媽都會抱怨
mingsze係真係估佢唔到咁賢淑
但都無必要係咁將兩個人比較
好似d啊媽係咁話隔離屋個女考得高分d咁

利申好憎睇人放負
所以unfollow左佢同水魚

都睇得出佢份人幾完美主義
有少少野唔係合佢心意都要上網公審
咁樣做人都幾攰

人地就即刻出事

我自己對於KOL媽咪上網呻辛苦覺得可接受
雖然自己未做過人老母
但身邊都有啲新手媽媽分享返 湊b真係好辛苦
無經驗就更大壓力 （我個friend果時生完一年都仲甩勁多頭髮）

其實佢地呻下 可能有啲follow開佢地又係啱啱生完嘅媽咪見到會有同感覺得I’m not alone
或者positive啲嘅媽媽可以dm鼓勵下佢地呢

講真 佢咁講我覺得係好正常既事 岩岩生完個段時間作為媽媽真係好辛苦 如果係唔忍得痛個人 喂奶呢啲係折磨黎 我老母都同我講痛到唔想生我啦 有乜可能人會一句怨言都冇 唔洗對一個岩岩生完既人啲標準捉得咁緊囉

真喺好頂唔順水魚
其實不嬲都無follow佢同睇佢youtube片
因為不嬲都覺得佢好黑人憎
但係呢排佢啲片都幾實用 所以follow咗佢ig
以為佢無以前咁不可一世 以為做咗人呀媽會謙虛啲
點知原來無 成日見佢有意無讚自己啲手作有幾西利
啲野食有幾好食 自己做ftm有幾辛苦
就覺得佢好黑人憎
直到琴日見到佢ig reply人地話自己無賣廣告無賺錢
又話自己只係分享無責任教人點用 叫人自己做下research
難道佢拍片無賺過人錢咩？係度懶清高
人地有禮貌問吓佢 都唔知佢喺度發咩脾氣
即刻unfollow返佢 唔想再俾錢佢賺

本身都覺佢keep得好
但你用咗山東做對比，即刻覺得非常具體

話時話無諗到水魚係識蝦乾，之前佢有tag過蝦乾話睇完佢片考慮就買乜乜乜

呢兩個人可以圍爐無限放負

叫人寬容啲開心啲係最易搞到人有抑鬱
俾佢呻吓呻出嚟反而會好啲

利申好憎佢 但呻吓啲小事又覺得冇乜嘢

同意
如果唔係佢d手作我相信大家未必再次follow佢
但佢唔珍惜機會覺得大家煩
我相信佢咁既態度 d訂閱會慢慢小
到時唔好又話冇訂閱啦

係咪打拼音

唔識安慰人
不過我覺得呻太多對成件事唔會有好影響

其實ftm屋企有冇錢
見佢好似讀dgs? ig又有名牌袋又有車出入應該都有啲錢 點解要係咁r fd
李麗珍個女個ig佢都成日留言 佢同黑店myaleshia個collection有條裙用埋人個名命名但人地ig一張同ftm嘅合照都冇

我啲牙好白好靚呀
快啲sponsor我做生招牌啦

咩叫覺得自己美白牙齒廣告
連中文都唔識

呢個港女好似好低學歷
係law firm做秘書仔咋嘛( 完全唔係想貶低秘書，純粹係佢個人真係太做作)
成段嘢咁多英文字想點啫
而家又唔係得佢一個結唔到婚
總之成日都覺得佢好努力喺度扮一個有錢人 想扮到自己好高學歷但係只不過係一個秘書

Ftm都係bu cie 再讀bu top up

中學讀st mary啊

相對上可愛過崠7

係呀 其實湊小朋友真是好辛苦
特別係BB 真是冇得休息 永遠有做唔完嘅嘢
我有一排被逼幫屋企人日日湊BB

果段時間壓力太大 冇人可以傾訴
最尾頂唔住唔想返屋企
匿埋係朋友屋企 望到部電話係咁響
係咁有訊息叫我返屋企湊BB
先頂唔住爆出嚟 攬住個fd係咁喊

果一刻我先知道湊BB有幾咁辛苦
唔係話你鍾意小朋友就做到㗎
而係真係需要你嘅心態準備好
完全為佢付出 犧牲你所有休息玩樂嘅時間

蝦乾肯講出嚟好好 起碼唔會搞到抑鬱

佢係咪想做返上次自拍 舉高哂手影到好瘦果個pose

應該拍完？

文鋼太你係咪po錯post

係 sor

絲打辛苦你了hughug

咁又to be fair
B3B5依啲價錢係好取決於 來源同濃度
但依個仲要mix透明質酸 都要$600幾
當人on9咩？透明質酸平好多

覺得阿花不嬲都係覺得自己讀得唔正會認又會改幾好

我用緊mimingmart既vit b都成700蚊
又真係同6 70蚊既野無得比

利申 唔會幫襯虰虰都無買過skinneed

咁mimingmart感覺專業好多
起碼袁彌明啲皮膚真係好好

藍絲Jade又忍唔住衝出嚟柒

9:30 佢讀dejavu做di gi fiu

辛苦絲打too
希望bb和絲打都健健康康

嘩究竟佢點樣諗到呢個讀音出嚟㗎

synergie澳洲牌子黎 好好多

重要係黃

有冇眼科診所醫斜視之類嘅sponsor下佢呀

笑咗

撐警兩公婆

藍店 MUG MUG Kitchen

藍jade兩公婆成日都咁出賣佢

一定暗地𥚃笑9佢

mmm都賣好多oem牌子

佢哋兩個嘅細女除咗條眉好似樣

[/quote]
成個怨婦咁

望到factiv嘅before and after
又諗起丁丁個五日想要咩效果before and after

食屎啦皮膚差到咁仲學人岀skincare

咪撚拍囉 見到你塊馬面都唔想睇

無知一問，pkj同dingding出嘅產品要唔要經過安全檢測？

光滑 有咩分別 唔好以為燈光唔同就可以呃到人
同埋我塊面啲暗瘡幾日都識自己消啦 洗用佢賣個啲先變平滑？

佢家姐係唔係就係Skin Need 個founder?佢好似好Pro，但係配埋佢把八婆聲真係幾Pro都聽唔入耳

我諗係佢地嘅selling point?但唔係必要？好多大牌都比消委會督話有唔好嘅成份

其實未見過人條腰係正常size 仲有好似有人魚線
但係對手對腳粗到咁

利申: 我都係肥婆

無知一問咩叫oem

但係個仔係佢搞出黎生出黎
呢d野全部預左嫁啦
唔係佢個仔迫佢做老母嫁喎

利申:公司好多老母又要生又要屌又要比較,覺得呢堆人好撚垃圾

jade個女靚好多 唔同的

係咪佢成日去美容院做機 淨係瘦到個肚

冇比較冇傷害啦屌

立既fol返佢！katy媽我愛你 對唔住錯怪你

佢哋selling point 好似真係無必要
我覺得大牌有信譽同第三方監察，又容易係網上搵到info/reviews，都會放心買
kol出嘅skincare，冇咩info，好似攞塊臉較飛咁，仲要係dingding呢個長期爛臉嘅人出嘅，直情覺得伏，唔明點解會有人買

又諗起之前brandy問jade你個肥婆fd呢
Jade冇幫minnie不特止仲要笑 夠哂好朋友

崠個女

其實我真係唔明個個丁丁又無理科背景，憑咩話自己有份研發？

丁丁個before after係focus係一粒瘡

右下擺明係生多咗囉

唔多鐘意米妮但咁樣背後笑鳩啲frd真係好撚仆街，諗下佢地做人呀媽都咁賤格，真係教壞下一代

同大佬b一樣有份研發個logo

同崠個兩個比
山區兒童都靚喎

其實正常啲暗瘡產品唔係用左就會開始消紅同退架咩 但佢反而係越生越多
佢不如直接sell話係可以幫皮膚置之死地而後生 用完爆哂啲生瘡quota就唔會再生啦 yeah

呢排覺得似作仔

係咪得我一個覺得jade個細女樣衰過崠細女好多？
崠細女起碼愈望都愈順眼 除左啲頭髮
但藍絲jade個細女真係幾樣衰 啲五官拿埋一舊
我落地獄啦

但離m都會爆翻廿粒

虰最後個張最下面仲多左達紅色 係改善左定惡劣左

有冇絲打有諗過做穴位埋線減肥
小心呢間診所
xxsoslim

咁嘅package都呃到人
喂也
大家係咪真係有錢

雖然明佢意思係乜 但佢表達都幾差
佢回應完 通常仲會話
自己嘅性格就係咁直腸直肚/
天秤座就係咁之類去合理化

日日都黎m架人地

前幾日睇佢Facebook
佢生完b 個爸爸拖住第二個女人

同得古惑仔一齊都冇好結果㗎啦

佢咪就係出咗個Q&A
點知人地問佢野
佢咪即刻鬧人 話自己無責任教人地囉
佢話佢責任就係分享 分享完就完成咗自己嘅責任
我真係聽到好火
人地鬧佢 我都覺得好岩
佢咁唔問答人問題咪唔好做KOL 咪唔好分享囉
佢當佢啲followers 係咩？
無佢啲followers 佢依家仲有片出咩？
呢啲人完全唔識感恩 唔識飲水思源

都係既但見佢好捨得洗錢落個男人到

冇追開佢啊 佢以前同條仔係點㗎

佢唔想答咪skip唔答，鬧人做乜？自己生活太大壓力發洩喺followers到？

其實佢講咁多 修飾左咁多
重點只係一個：
咪答左好多次囉！又問！自己唔識google咩？

睇Popo都知佢冇家教

睇得出女既真係好愛個男人
都無詳細追開佢
只係記得睇直播佢買左隻好貴既錶比個男人
同好似女既開頭唔想要個小朋友既 係個男人叫佢生

係 經常強調自己係ftm 唔想成日用電話
咁佢咪唁好拍片囉 咁咪24小時focus 落個女度囉
講到咁清高
拍片都係為左賺錢姐 你估真係咁偉大咩
唔想答人問題既時候就話自己要做ftm 無時間
拍片賺錢就有時間
唔鐘意答咪唔好答囉 再唔係出一個story一次過答
再highlight個story咪得囉
唔洗咁樣串自己嘅followers既

呢間咪係黃安同yaki個MK fd開
人地賺到fat fat 話自己一個月廿幾萬零用錢
仲搵咗幾多KOL明星幫佢宣傳
佢之前咪話自己返太肚嘅 原來生完俾個MK佬中出即飛 仲比人打 佢fb好多花生食

可唔可以講多啲Skinneed?係虰虰做代理？

明明冇乜皺紋但係好似有40幾50歲
佢40幾個陣點算

虰虰收手啦屌

係咪x淼淼？

乜料呀christy

係呀 我覺得佢老母係間野個醫生已經好好笑

唔知佢同yaki塊面係咪都係佢老母嘅傑作呢

佢fb真係好精彩
佢係醫院生緊仔 條仔就喺屋企屌緊二奶
個二奶仲要成個男人咁嘅樣

咩意思？邊度有得睇

我地是咪錯過左啲咩

上佢fb有得睇佢公審佢條仔同個二奶

無意中睇到個黃youtuber 雖然唔係後生仔女 但啲片都幾多樣性 煮嘢食旅行片etc. 最緊要係佢支持本地消費

有睇過啲片 佢介紹啲野唔錯

無左啦 del左了

講到hagone好慘好無辜咁
其實佢性格本身就係好嫌三嫌四乜都怨一餐嘅人
係咪唔記得咗佢結婚嗰陣都嫌棄仙仙
未生前就成日公審小熊貓
個仔出咗世就公審個仔
蝦毛你幫你阿爸頂一頂先

由佢泰國旅行片睇到而家 真心好睇
不過佢d旅行片有時都幾震下 但資訊性幾好
其中一條片講旅遊禮儀証明佢
唔似港豬manson咁柒出國際

manson收皮見痴線西話佢食嘢jap jap聲又喺酒店食嘢講粗口 影衰香港人

推俾多啲人睇

好想睇

聽佢講嘢好舒服
雖然啲片有啲長
可以打發下時間都幾好

佢啲介紹片好詳細
但有時真係太長同悶 唔想睇

7頭Manson就算吧啦又嘈 又失禮
去旅行連自己食緊乜都唔知就評分
之前去日本話自己食yukiyaki
心諗咩嚟

諗起佢之前去試食拉麵
食野又嘈 又話啲湯同間舖因為啲湯濃到成陣臭腳味
又係咁話唔好食唔得囉
畀佢彈三彈四 又話隻蛋好似平時啲蛋
啲食評多數on on99咁
成個低b仔咁 係街又大聲講野
加埋啲豬食餿聲真心搞唔掂
啲片得一個感覺 就係好個好嘈既八公

原來黃架？以為係兩公婆d friend

佢係街頭講嘢街尾應該都聽到
仲有 佢d旅行片不嬲都低質
去埋d係人都知嘅旅遊景點同餐廳
就扮哂話冇遊客 係自己先知咁
冇禮貌就不嬲都係 口味個個都唔同
但成日當自己食家咁評哂分咁
人地話好食果d都可以俾佢踩到勁唔掂咁
仲要大大聲聲講
好心佢做翻以前on99嘅佢咪算囉
宜家都唔知佢扮乜

係啊 之前仲成日出去

呢個係咪之前介紹百萬裝修居屋嗰個 佢eq都幾好

係呀

去睇極光都係睇佢d片教帶d咩去
好有資訊性

講野直腸直肚同冇禮貌其實係兩件事
你性格唔好成日公審老公同鬧follower其實都會影響到佢個女
你始終都24小時對住，小朋友係會模仿自己父母
希望佢真係改下佢啲性格
岩岩對佢改觀依家又想unfol

佢住土瓜灣 翔龍灣

仲有iherb分享都好好
又黃 個人又環保
啲片又好睇 又多元化

真係好撚憎啲人一有少少事就話
自己個星座就係咁
關咩事 個人閪就個人閪啦
自己閪就唔好揾咁撚多藉口啦

唔係話佢好慘好無辜
只係想講湊BB真係好辛苦
其實佢依家怨緊嘅嘢係好正常
唔需要因為係蝦乾就覺得好過份

蝦乾人閪鍾意公審屋企人朋友係事實
我自己都等緊睇佢幾時又公審小熊貓

佢同佢親戚（?) Timmy 介紹啲家品片都好好睇
好明顯係兩個勁中意買野嘅中產師奶
但兩個講野都有文有路 啲片幾實用

Timmy係佢呀妹

之前有cap低咗一張 可以俾大家食吓花生

呃ki條仔搞乜柒咗咁多 之前都覺得佢型型地

召喚痴線西(118)善用不推文回覆

因為佢係藍絲，相由心生

佢好似整左間igshop幫人油牆

公道少少講
好多野都係我地睇 我地估
現實係仙仙同佢老公都無講過蝦乾一句
仲係當佢好朋友好老婆
而且仲好錫佢
我諗蝦乾果人屋企背景差
由細到大跟老人家大
唔識講野 又習慣悲觀思想
佢呻生仔既野 好多孕婦產後賀爾蒙變化
會有心情變化
唔好針對佢呢樣野了 話佢又幫唔到佢個仔
講返佢其他閪野好過

其實覺得桐桐大個都會好慘
個阿媽潔癖成咁 又乜都中意講到自己付出好大
同我老母一樣 搞到我好撚憎佢 見到水魚講野好似見到我屋企咁 由細到阿爸好淋 比阿媽食住 到左幾兄弟姐妹愈大 阿媽控制欲就愈大 成日單單打打 講唔過就拉埋成家人落水話我地辜負佢 話佢為頭家付出左幾多 其實大家都集體食左佢好多氣 水魚有mon post真係改下D閪格

其實仙仙同仙媽都對佢咁好 兩個應該真心frd嘅
（當然仙果啲性格易相處得人中意）
Sona就唔知 覺得佢兩個暗鬥

推